<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="3b878279a04dc47d60932cb294d96259" category="section-title">Panoramica</block>
  <block id="4dacf6e0adb6ed0f64acd514a486bf8a" category="inline-link-macro">Ulteriori informazioni sulle modalità operative</block>
  <block id="df21e6f22445f7e313093546a4762e64" category="paragraph">È possibile aggiungere credenziali utilizzando due metodi:</block>
  <block id="1a04b786edc8b8251d22307b11cb2a8d" category="list-text">*Automaticamente*: È possibile acquisire una quantità minima di informazioni sulle autorizzazioni e utilizzare uno stack CloudFormation per creare i criteri e il ruolo IAM per le credenziali.</block>
  <block id="3e704746794b6c6da13402ca9df54660" category="section-title">Aggiungere manualmente le credenziali a un account</block>
  <block id="ea106b6fa0504ddb53d4506dcd8e7755" category="paragraph">Le credenziali vengono create in tre parti:</block>
  <block id="b4968210d824a9808cbfac903e6a2461" category="list-text">Seleziona i servizi e i livelli di autorizzazioni che desideri utilizzare, quindi crea le policy IAM dalla Console di gestione AWS.</block>
  <block id="3b022a10e2c2436d37f59e86b18713f7" category="list-text">Creare un ruolo IAM dalla Console di gestione AWS.</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="paragraph-title">Prima di iniziare</block>
  <block id="36a8744ea109fc8ef18fd018d5d97aa0" category="paragraph">Devi disporre delle credenziali per accedere al tuo account AWS.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Fasi</block>
  <block id="ef7fe40c036b5b08d74837dcb702dc33" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra gli elementi da definire manualmente per ogni set di credenziali.</block>
  <block id="083fb8583b0a2366ef9a94388dd9640f" category="paragraph"><block ref="083fb8583b0a2366ef9a94388dd9640f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d11861b4e2dfc9ac3d86245926aa2785" category="section-title">Fase 1: Selezionare le capacità del carico di lavoro e creare i criteri IAM</block>
  <block id="530d81548274a062436af51b8c3e829f" category="paragraph">In questa sezione è possibile scegliere quali tipi di funzionalità del carico di lavoro saranno gestibili come parte di queste credenziali e le autorizzazioni abilitate per ogni carico di lavoro. Per creare le policy, dovrai copiare da Codebox le autorizzazioni delle policy per ogni carico di lavoro selezionato e aggiungerle ad AWS Management Console all'interno dell'account AWS.</block>
  <block id="445f4ba50fbc8e7b285aedb4396412bb" category="inline-image-macro">Uno screenshot che mostra quali tipi di funzionalità del carico di lavoro saranno gestibili come parte delle policy in queste credenziali.</block>
  <block id="0edc9a25423073fcc768405f6aeda88b" category="paragraph"><block ref="0edc9a25423073fcc768405f6aeda88b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c1ab1d79c6a7c98f384377942001e718" category="list-text">Nella sezione *Crea criteri*, abilitare ciascuna funzionalità del carico di lavoro che si desidera includere in queste credenziali.</block>
  <block id="3b9b789374908017040d97f81eb4008d" category="paragraph">Puoi aggiungere funzionalità in un secondo momento, quindi seleziona solo i carichi di lavoro da implementare e gestire.</block>
  <block id="5366a51a090d4b12810a9a8050f2fec4" category="list-text">Per le funzionalità del carico di lavoro che offrono una scelta di livelli di autorizzazione (funzionamento, visualizzazione e così via), selezionare il tipo di autorizzazioni che saranno disponibili con queste credenziali.</block>
  <block id="6d45b51df5e4b4d742aed3a012be7ece" category="list-text">Nella finestra Codebox, copiare le autorizzazioni per il primo criterio IAM.</block>
  <block id="d9951e6a22fb7f7d403d017e5b8ef9c6" category="list-text">Apri un'altra finestra del browser ed effettua l'accesso al tuo account AWS in AWS Management Console.</block>
  <block id="0545945650ae73f856cfac5d203df5f5" category="list-text">Aprire il servizio IAM, quindi selezionare *Criteri* &gt; *Crea criterio*.</block>
  <block id="27b582bcbcca0fd418f9f9f855710d0a" category="list-text">Selezionare JSON come tipo di file, incollare le autorizzazioni copiate al passaggio 3 e selezionare *Avanti*.</block>
  <block id="e8ea9480c70ef3b586604a914898eff0" category="list-text">Immettere il nome del criterio e selezionare *Crea criterio*.</block>
  <block id="c240537b83fe8c59f5bb758e5c166662" category="list-text">Se nel passaggio 1 sono state selezionate più funzionalità del carico di lavoro, ripetere questi passaggi per creare un criterio per ogni gruppo di autorizzazioni del carico di lavoro.</block>
  <block id="eca99ccb2e04bfcfc06a9cb5860e53a9" category="section-title">Passaggio 2: Creare il ruolo IAM che utilizza i criteri</block>
  <block id="05e2d97b3b23a80afeb67390bad5f97c" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra quali autorizzazioni faranno parte del nuovo ruolo.</block>
  <block id="bfc77a43a5b610654d7d0e7bbb9162a7" category="paragraph"><block ref="bfc77a43a5b610654d7d0e7bbb9162a7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c0a8070d8176ef21fdf6bc0d6b6833c9" category="list-text">Nella Console di gestione AWS, selezionare *ruoli &gt; Crea ruolo*.</block>
  <block id="e506de832b98c2693eb3f400ef0722c0" category="list-text">In *Trusted entity type*, selezionare *AWS account*.</block>
  <block id="e6cd86d61f4639c8a27006c6c29b3e9f" category="list-text">Selezionare *Avanti*.</block>
  <block id="552a0f683211339f8f7517a1d4fc804d" category="list-text">Nella sezione Criteri autorizzazioni, scegliere tutti i criteri definiti in precedenza e selezionare *Avanti*.</block>
  <block id="eb940e2ee0ec63786b166a518db881df" category="list-text">Immettere un nome per il ruolo e selezionare *Crea ruolo*.</block>
  <block id="38743fa9100c2dfb5d984fc45fed3de7" category="list-text">Copiare il ruolo ARN.</block>
  <block id="c66b75fd4a0a3e3eff2094b970b0b897" category="section-title">Passaggio 3: Immettere un nome e aggiungere le credenziali</block>
  <block id="a961eea4fc631a6689d895b16be74287" category="list-text">Immettere il nome che si desidera utilizzare per queste credenziali.</block>
  <block id="027a8d7e43e765637f8ef1ae06ce3700" category="list-text">Selezionare *Aggiungi* per creare le credenziali.</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Risultato</block>
  <block id="47d8a5dd0796937c17e25e1cddfa4b0a" category="paragraph">Le credenziali vengono create e viene visualizzata nuovamente la pagina credenziali.</block>
  <block id="5512d35e832df0796cf2e9bbfc4ef8e7" category="section-title">Aggiungere credenziali a un account utilizzando CloudFormation</block>
  <block id="f48f7e164b0415ad7634845f95eb03e1" category="list-text">Quando si aggiungono credenziali utilizzando uno stack CloudFormation, è necessario disporre delle seguenti autorizzazioni nell'account AWS:</block>
  <block id="4454b47599abbe986fcc1d78e9d5c3d5" category="list-text">Selezionare *Aggiungi tramite AWS CloudFormation*.</block>
  <block id="5ad4ec01b313b6c0c149b0ecd63aca07" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra gli elementi da definire prima di poter avviare CloudFormation per creare le credenziali.</block>
  <block id="901a75a6ee535c459b098fcdbbfb42aa" category="paragraph"><block ref="901a75a6ee535c459b098fcdbbfb42aa" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3534f18786c0daea2192750276eda6f0" category="list-text">In *Crea criteri*, abilitare tutte le funzionalità del carico di lavoro che si desidera includere in queste credenziali e scegliere un livello di autorizzazione per ogni carico di lavoro.</block>
  <block id="fa7fbda40357a3d9d2b6286d82c737a8" category="list-text">In *Nome credenziali*, immettere il nome che si desidera utilizzare per queste credenziali.</block>
  <block id="55af5349296de9cc03eea75eb011b988" category="list-text">Aggiungi le credenziali da AWS CloudFormation:</block>
  <block id="a83b560232f912e9085bc49e52b3b48b" category="list-text">Selezionare *Aggiungi* (oppure selezionare *Reindirizza a CloudFormation*) per visualizzare la pagina Reindirizza a CloudFormation.</block>
  <block id="d1ef06b747e151725861e376eb2fca2b" category="list-text">Se si utilizza il single sign-on (SSO) con AWS, aprire una scheda separata del browser ed effettuare l'accesso alla console AWS prima di selezionare *continua*.</block>
  <block id="43bcb79a644c3cd71bfe3cb4635d97a0" category="paragraph">Devi accedere all'account AWS in cui si trova il file system FSX per ONTAP.</block>
  <block id="3364e8fe52c54126e3d0ebbdc3ebe636" category="list-text">Selezionare *continua* dalla pagina Redirect to CloudFormation.</block>
  <block id="ab44f988398acb833af7b9b2bc6c26b9" category="list-text">Nella pagina creazione rapida stack, in funzionalità, selezionare *Acknowledge that AWS CloudFormation May create IAM resources* (riconosco che AWS CloudFormation potrebbe creare risorse IAM*).</block>
  <block id="69831ef6721ecf7f184cdd4b29af8f45" category="list-text">Selezionare *Crea stack*.</block>
  <block id="b9d92ff083cdd90473a495ae946507fa" category="doc">Ulteriori informazioni sull'automazione dei codebox</block>
  <block id="c20a9fb18c5ad24194fdd7ccde0a108d" category="section-title">Funzionalità Codebox</block>
  <block id="a60481064d733c1b8603777a0fed54b0" category="paragraph">Codebox offre due funzionalità IAC principali:</block>
  <block id="7b03b939d7a7886fee314498791450ce" category="list-text">_Codebox Viewer_ mostra il file IAC generato da una specifica operazione di flusso di lavoro mediante la corrispondenza di voci e selezioni dalla procedura guidata grafica o dall'interfaccia di conversazione testuale. Anche se Codebox Viewer supporta la codifica a colori per semplificare la navigazione e l'analisi, non consente la modifica, ma solo la copia o il salvataggio del codice nel catalogo di automazione.</block>
  <block id="e270244cb4311b8491d54c9d67c0622f" category="list-text">_Codebox Automation Catalog_ mostra tutti i job IAC salvati, consentendo di utilizzarli facilmente per un utilizzo futuro. I lavori del catalogo di automazione vengono salvati come modelli e visualizzati nel contesto delle risorse ad essi applicabili.</block>
  <block id="83bc09f30d22b08aaed079135d400a58" category="section-title">Formati di codice supportati</block>
  <block id="a2d178a4422e96a4ba807df17805b391" category="paragraph">I formati di codice supportati includono:</block>
  <block id="7820fdb5d8b3ebe0c69c86cf8bd2d0cf" category="list-text">CLI AWS</block>
  <block id="8679a1944db93938a65e47107be5d2b8" category="list-text">CloudFormation AWS</block>
  <block id="1767b6ef838f3d4774bc0f274ffd6680" category="inline-link-macro">Informazioni sull'utilizzo di Codebox</block>
  <block id="431b5bf36166f939706fd1cd6625e311" category="paragraph"><block ref="58039229c34145102d9497de13b6e7b4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Richiedi assistenza</block>
  <block id="6a7b2c9c4cec65ad972b108fa0a1192b" category="section-title">Ottieni supporto per FSX per ONTAP</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX per ONTAP</block>
  <block id="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="paragraph"><block ref="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="35f9849ffdd809bda11d0fc56e1e3583" category="paragraph">Per ricevere supporto tecnico specifico di workload Factory e delle relative soluzioni e servizi di storage, utilizzare le opzioni di supporto descritte di seguito.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilizzare le opzioni di supporto automatico</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Queste opzioni sono disponibili gratuitamente, 24 ore su 24, 7 giorni su 7:</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentazione</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Knowledge base</block>
  <block id="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="list-text"><block ref="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Community</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Crea un caso con il supporto NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Oltre alle opzioni di supporto autonomo sopra descritte, puoi collaborare con uno specialista del supporto NetApp per risolvere eventuali problemi dopo l'attivazione del supporto.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Prima di iniziare</block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link-macro">Scopri come registrarti per il supporto</block>
  <block id="aadd86a3fadf19221852692c6e4adc2f" category="paragraph">La selezione di questa opzione apre la console BlueXP, una nuova scheda del browser e carica la dashboard di supporto.</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Nella pagina *risorse*, scegliere una delle opzioni disponibili in supporto tecnico:</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Selezionare *Chiamateci* se si desidera parlare con qualcuno al telefono. Viene visualizzata una pagina su netapp.com che elenca i numeri di telefono che è possibile chiamare.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Selezionare *Crea un caso* per aprire un ticket con uno specialista del supporto NetApp:</block>
  <block id="d7d0da18fbb8f8f85c1364883fbdf4c7" category="list-text">*Servizio*: Selezionare *fabbrica workload*.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorità caso*: Scegliere la priorità per il caso, che può essere bassa, Media, alta o critica.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Per ulteriori informazioni su queste priorità, passare il mouse sull'icona delle informazioni accanto al nome del campo.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Descrizione del problema*: Fornire una descrizione dettagliata del problema, inclusi eventuali messaggi di errore o procedure di risoluzione dei problemi che sono state eseguite.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Indirizzi e-mail aggiuntivi*: Inserisci indirizzi e-mail aggiuntivi se desideri informare qualcun altro del problema.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Allegato (opzionale)*: Carica fino a cinque allegati, uno alla volta.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Gli allegati sono limitati a 25 MB per file. Sono supportate le seguenti estensioni di file: Txt, log, pdf, jpg/jpeg, rtf, doc/docx, xls/xlsx e csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Schermata del modulo Crea un caso che consente di creare un caso con il supporto NetApp.</block>
  <block id="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="paragraph"><block ref="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Al termine</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Viene visualizzata una finestra a comparsa con il numero del caso di supporto. Uno specialista del supporto NetApp esaminerà il tuo caso e ti contatterà al più presto.</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Per una cronologia dei casi di supporto, è possibile selezionare *Impostazioni &gt; sequenza temporale* e cercare le azioni "Crea caso di supporto". Un pulsante all'estrema destra consente di espandere l'azione per visualizzare i dettagli.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">È possibile che venga visualizzato il seguente messaggio di errore quando si tenta di creare un caso:</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">"Non sei autorizzato a creare un caso per il servizio selezionato"</block>
  <block id="c7b7a5ae9f37fd7d24e4d641b9186fe9" category="paragraph">Questo errore potrebbe indicare che l'account NSS e la società di registrazione a cui è associato non sono la stessa società di registrazione per il numero di serie dell'account BlueXP (ad es. 960xxxx) o il numero di serie dell'ambiente di lavoro. È possibile richiedere assistenza utilizzando una delle seguenti opzioni:</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilizza la chat integrata nel prodotto</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Inviare un caso non tecnico all'indirizzo<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestire i casi di supporto (anteprima)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">È possibile visualizzare e gestire i casi di supporto attivi e risolti direttamente da BlueXP. Puoi gestire i casi associati al tuo account NSS e alla tua azienda.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestione del caso è disponibile come anteprima. Intendiamo perfezionare questa esperienza e aggiungere miglioramenti alle prossime release. Inviaci un feedback utilizzando la chat in-product.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Tenere presente quanto segue:</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">La dashboard di gestione dei casi nella parte superiore della pagina offre due visualizzazioni:</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vista a sinistra mostra il totale dei casi aperti negli ultimi 3 mesi dall'account NSS dell'utente fornito.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vista a destra mostra il totale dei casi aperti negli ultimi 3 mesi a livello aziendale in base all'account NSS dell'utente.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">I risultati della tabella riflettono i casi correlati alla vista selezionata.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">È possibile aggiungere o rimuovere colonne di interesse e filtrare il contenuto di colonne come priorità e Stato. Altre colonne offrono funzionalità di ordinamento.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Per ulteriori informazioni, consulta la procedura riportata di seguito.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">A livello di caso, offriamo la possibilità di aggiornare le note del caso o chiudere un caso che non è già in stato chiuso o in attesa di chiusura.</block>
  <block id="0a4050ac39772e9281a9aba225254bf8" category="list-text">Selezionare *Gestione casi* e, se richiesto, aggiungere l'account NSS a BlueXP.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La pagina *Gestione del caso* mostra i casi aperti relativi all'account NSS associato all'account utente BlueXP. Si tratta dello stesso account NSS visualizzato nella parte superiore della pagina *gestione NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Se si desidera, modificare le informazioni visualizzate nella tabella:</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">In *Organization's Cases* (casi dell'organizzazione), selezionare *View* (Visualizza) per visualizzare tutti i casi associati alla società.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modificare l'intervallo di date scegliendo un intervallo di date esatto o scegliendo un intervallo di tempo diverso.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Una schermata dell'opzione sopra la tabella nella pagina di gestione del caso che consente di scegliere un intervallo di date esatto o gli ultimi 7 giorni, 30 giorni o 3 mesi.</block>
  <block id="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="paragraph"><block ref="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrare il contenuto delle colonne.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Schermata dell'opzione di filtro nella colonna Status (Stato) che consente di filtrare i casi che corrispondono a uno stato specifico, ad esempio attivo o chiuso.</block>
  <block id="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="paragraph"><block ref="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">L'icona più visualizzata nella tabella</block>
  <block id="002f1c0a8cf4a68b888010ddef3a7f7e" category="list-text">Modificare le colonne visualizzate nella tabella selezionando <block ref="e55ec8dc42ae68d9326c51261c8a5f4f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e scegliendo le colonne che si desidera visualizzare.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra le colonne che è possibile visualizzare nella tabella.</block>
  <block id="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="paragraph"><block ref="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Un'icona con tre punti che compare nell'ultima colonna della tabella</block>
  <block id="000a1376035909240f559b8ab724030c" category="list-text">Gestire un caso esistente selezionando <block ref="54181d1b918b28e5f92545f8b3b4a30c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e selezionando una delle opzioni disponibili:</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Visualizza caso*: Visualizza tutti i dettagli relativi a un caso specifico.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Aggiorna note sul caso*: Fornisci ulteriori dettagli sul problema oppure seleziona *carica file* per allegare fino a un massimo di cinque file.</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Chiudi caso*: Fornisci i dettagli sul motivo per cui stai chiudendo il caso e seleziona *Chiudi caso*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra le azioni che è possibile eseguire dopo aver selezionato il menu nell'ultima colonna della tabella.</block>
  <block id="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="paragraph"><block ref="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Note legali</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Le note legali forniscono l'accesso a dichiarazioni di copyright, marchi, brevetti e altro ancora.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marchi</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, il logo NETAPP e i marchi elencati nella pagina dei marchi NetApp sono marchi di NetApp, Inc. Altri nomi di società e prodotti potrebbero essere marchi dei rispettivi proprietari.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevetti</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Un elenco aggiornato dei brevetti di proprietà di NetApp è disponibile all'indirizzo:</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Direttiva sulla privacy</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">I file di avviso forniscono informazioni sul copyright e sulle licenze di terze parti utilizzate nel software NetApp.</block>
  <block id="bbe48fb854ea022537208eeeff822f91" category="paragraph-title">A proposito di questa attività</block>
  <block id="19df8bb4b5a805b23aeac731605bdf21" category="list-text">Le tue credenziali NetApp Support Site (NSS) esistenti</block>
  <block id="691be8e1993c2535e4afe5834afe3b01" category="list-text">Un login cloud NetApp utilizzando il tuo indirizzo e-mail e una password</block>
  <block id="03eb7e8aedd1ad900f6996ff1a9cf8dd" category="list-text">Nella pagina *Log in*, inserire l'indirizzo e-mail associato al login.</block>
  <block id="784d4eeca11deaf4ee3f37735e4d0334" category="list-text">A seconda del metodo di autenticazione associato all'accesso, viene richiesto di inserire le credenziali:</block>
  <block id="8a7c8d2028930eaef2c3f44925994051" category="list-text">Credenziali cloud NetApp: Inserire la password</block>
  <block id="a02705346febd77df5680fe2f12343a9" category="list-text">Federated User (utente federato): Immettere le credenziali di identità federated</block>
  <block id="24bdc2b22d38abff9ff97a9c5b5e7966" category="list-text">Account NetApp Support Site: Immettere le credenziali del NetApp Support Site</block>
  <block id="c4d4e21d2a557d3c9be0ce8dc071f547" category="list-text">Selezionare *Accedi*.</block>
  <block id="817b94dd7f00f6dd33e23875e9f03368" category="paragraph">Se questa è la prima volta che accedi, verrai indirizzato alla pagina *account*.</block>
  <block id="3b05fd0eeb02280c9e89c847477bc0fc" category="list-text">Se sei membro di un singolo account, seleziona *continua*.</block>
  <block id="9dd8932847709b0a76c3786f584e1272" category="list-text">Se sei membro di più account, seleziona l'account e seleziona *continua*.</block>
  <block id="25f033e226552b2f5ae002edb8e5fd2f" category="doc">Rimuovere le credenziali</block>
  <block id="58eed24ee19ccccfe9a117084c2d03a6" category="list-text">Nella pagina *credenziali*, selezionare il menu azione per un set di credenziali, quindi selezionare *Rimuovi*.</block>
  <block id="b7dd0331ad4ede9488c2fd01dda69e83" category="list-text">Selezionare *Rimuovi* per confermare.</block>
  <block id="0261a8e2837bda78e3e9784459c8d346" category="doc">Scopri le modalità operative e le credenziali AWS</block>
  <block id="3b39e22b0ceb822bf56d19eb7ec14f7f" category="section-title">Modalità operative</block>
  <block id="dad76b021334eb3d63f98648f701f598" category="list-text">Modalità base</block>
  <block id="1aa9d894db1bbfc4f52d99a458da7ff9" category="list-text">Modalità di lettura</block>
  <block id="8d350bc547891d480d771e3f371ccf36" category="list-text">Modalità automatica</block>
  <block id="ba15cdea72f76749ac3c4d115682e1d5" category="section-title">Funzioni della modalità operativa</block>
  <block id="98065f8fb54547b003b502647ed5da13" category="paragraph">Le funzioni disponibili utilizzando ciascuna delle modalità aumentano con ogni modalità.</block>
  <block id="650be61892bf690026089544abbd9d26" category="cell">Modalità</block>
  <block id="8b9f82548e6c7bc4008b903cade408bd" category="cell">Automazione in AWS tramite IAC</block>
  <block id="cb96700fed42790aca4b326c2ddf0ee1" category="cell">Rilevamento e completamento automatico delle risorse AWS</block>
  <block id="822fdc9d51edd3ea21167e6afc3133bb" category="cell">Monitoraggio dell'avanzamento</block>
  <block id="972e73b7a882d0802a4e3a16946a2f94" category="cell">Di base</block>
  <block id="bafd7322c6e97d25b6299b5d6fe8920b" category="cell">No</block>
  <block id="bc459ff156247ecdc2f450d6760864e0" category="cell">Modello IAC minimamente completo</block>
  <block id="7a1a5f3e79fdc91edf2f5ead9d66abb4" category="cell">Leggi</block>
  <block id="dd5bf678cc7b441324b2d76ab8b6329d" category="cell">Modello IAC moderatamente completo</block>
  <block id="93cba07454f06a4a960172bbd6e2a435" category="cell">Sì</block>
  <block id="9ed56d4841dbb118ee9f4fc81ea82572" category="cell">Automatizzare</block>
  <block id="3babc847b322c661049062334b9c76b2" category="cell">Automazione completa</block>
  <block id="78ac103234082be5f5a4ea67a4551981" category="cell">Modello IAC completo con automazione completa</block>
  <block id="c1ae257d71f3632f9398109243cbfd70" category="section-title">Requisiti della modalità operativa</block>
  <block id="38a12b37ae4221c5fda46c9430a61d47" category="cell">Credenziali dell'account AWS</block>
  <block id="97e7c9a7d06eac006a28bf05467fcc8b" category="cell">Collegamento</block>
  <block id="6fd5e95dc0bce8329da87e1152677b48" category="cell">Non richiesto</block>
  <block id="d8bd6e60adcc01ce20f509ea6800de8f" category="cell">Sola lettura</block>
  <block id="ae4591bb8d9ec57460d11dc6394e972e" category="cell">Credenziali di lettura/scrittura</block>
  <block id="b651efdb98a5d6bd2b3935d0c3f4a5e2" category="cell">Obbligatorio</block>
  <block id="6015cd2e9e5bc5b037ad456163cc26cb" category="inline-link">Ulteriori informazioni sui collegamenti</block>
  <block id="cea96a6659ee3b63722518018a5e6659" category="paragraph"><block ref="cea96a6659ee3b63722518018a5e6659" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="7cc58201fa83275d07886281be81a758" category="section-title">Esempi di modalità operativa</block>
  <block id="5504977cb47d642da3d1264eefb7edda" category="section-title">Esempio 1</block>
  <block id="38356e3b8f5e0e5ad2a7ff778c4e8d82" category="paragraph">Gli utenti degli account che utilizzano le credenziali a cui sono state assegnate le seguenti autorizzazioni avranno il controllo completo (modalità automatica) per la creazione di file system FSX per ONTAP, la distribuzione dei database e la visualizzazione degli altri tipi di storage AWS utilizzati nell'account.</block>
  <block id="4cd751338620bbd6099bbf7dcff61879" category="inline-image-macro">Uno screenshot che mostra un set di credenziali che fornisce due tipi di autorizzazioni per i carichi di lavoro.</block>
  <block id="9d405f908b42d501e27391e88e96690c" category="paragraph"><block ref="9d405f908b42d501e27391e88e96690c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="5f3a8aa007370d00f3fd3b293a6a1118" category="section-title">Esempio 2</block>
  <block id="bad86c34eeb44e43315105ff00eb040b" category="paragraph">In questo caso, l'utente ha creato due set di credenziali per consentire diverse funzionalità operative a seconda del set di credenziali selezionato. Generalmente, ogni set di credenziali viene accoppiato a un account AWS diverso.</block>
  <block id="f043f48233d1d8f545991908ce06fc8f" category="paragraph">Il primo set di credenziali include autorizzazioni che offrono agli utenti il controllo completo sulla creazione dei file system FSX per ONTAP (e la possibilità di visualizzare altri tipi di storage AWS utilizzati nell'account), ma autorizzazioni di lettura solo quando si lavora con i workload VMware.</block>
  <block id="13834b608e3eab1a58b1e60d8594b010" category="paragraph"><block ref="13834b608e3eab1a58b1e60d8594b010" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7b951488dcd4f24a1001cb4ce278841f" category="paragraph">Il secondo set di credenziali fornisce solo autorizzazioni che garantiscono agli utenti un controllo completo sulla creazione di file system FSX per ONTAP e sulla visualizzazione degli altri tipi di storage AWS utilizzati nell'account.</block>
  <block id="a1c7a646d9f617df5f4591d961591390" category="paragraph"><block ref="a1c7a646d9f617df5f4591d961591390" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2c4eed705dd3e0adf6e7194858d8dff7" category="section-title">Credenziali AWS</block>
  <block id="79c24ecd9f3b01018d8a2753b852b157" category="paragraph">Abbiamo progettato un flusso di registrazione con credenziali AWS presumono il ruolo che:</block>
  <block id="ea26385a0e9eb0b784d2878d8ad78cdc" category="list-text">Supporto di autorizzazioni degli account AWS più allineate, consentendoti di specificare le funzionalità dei workload che desideri utilizzare e fornendo requisiti di policy IAM in base a tali selezioni.</block>
  <block id="29e72ecd81812bc6e42b8fe63e32189a" category="list-text">Consente di regolare le autorizzazioni degli account AWS assegnate in base al consenso esplicito o di esclusione di funzionalità specifiche dei carichi di lavoro.</block>
  <block id="1638738a86a490b406672c22f563a2da" category="list-text">Semplifica la creazione manuale delle policy IAM fornendo file di policy JSON personalizzati che puoi applicare nella console AWS.</block>
  <block id="ba3950fc801639789c6f2c3d00092cfb" category="list-text">Semplifica ulteriormente il processo di registrazione delle credenziali offrendo agli utenti un'opzione automatica per la creazione di ruoli e policy IAM richieste utilizzando gli stack di AWS CloudFormation.</block>
  <block id="4a2be88868f600a45501fde04364bae7" category="list-text">Si allinea in modo migliore con FSX per gli utenti ONTAP che preferiscono avere le proprie credenziali memorizzate entro i confini dell'ecosistema cloud di AWS, consentendo lo storage delle credenziali dei servizi FSX per ONTAP in un backend di gestione segreta basato su AWS.</block>
  <block id="f9e7dc895484b33db42d9ee0925e28e0" category="section-title">Una o più credenziali AWS</block>
  <block id="2805984a9d1d71e7e662e187f6160808" category="paragraph">Il tuo set iniziale di credenziali AWS può includere una policy IAM per una funzionalità o per molte funzionalità. Dipende semplicemente dai tuoi requisiti di business.</block>
  <block id="ba8b072b83c1e6db56e40bf48ddb0871" category="inline-link-macro">modalità operative</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Uno</block>
  <block id="0876e0a47d86eee44886009e6fdae6e5" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Registrati e crea un account</block>
  <block id="996a84421252d4a7c2db622831369066" category="inline-link-macro">Scopri come iscriversi e creare un account</block>
  <block id="84be2f973a02d5b8bf1736d6dc104aba" category="paragraph"><block ref="e4d5af2c826e0765566919d017f9cac9" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Due</block>
  <block id="485569d333cc1d252d174152a87152ec" category="inline-link-macro">Scopri come aggiungere credenziali al tuo account</block>
  <block id="26779013e769dc74269c7261b62546d1" category="paragraph"><block ref="91f10e444bfec911e6e2bc237cc7d0c2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Tre</block>
  <block id="5859940cb26aa023a0c3f7bc2abb0f66" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Ottimizza i tuoi carichi di lavoro con FSX per ONTAP</block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="inline-link">Amazon FSX per NetApp ONTAP</block>
  <block id="4d8d6f286ec4089532b442b9e29bdd84" category="list-text"><block ref="4d8d6f286ec4089532b442b9e29bdd84" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ad5615f8474eab297b35d0cbf8020dfc" category="paragraph">Valuta e analizza gli ambienti dati correnti per ottenere potenziali risparmi sui costi usando FSX per ONTAP come infrastruttura storage, effettua il provisioning e Templatizza le implementazioni di FSX per ONTAP in base alle Best practice e accedi a funzioni di gestione avanzate.</block>
  <block id="cccae24691c5ff7191f1ffebe4352285" category="inline-link">Genai</block>
  <block id="88575fa076e31705fdc0a050f3c46540" category="list-text"><block ref="88575fa076e31705fdc0a050f3c46540" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1ab964190acf4217fadb080cfcbe361f" category="paragraph">Implementa e gestisci un'infrastruttura RAG (Retrieval-Augmented Generation) per migliorare la precisione e l'unicità delle tue applicazioni ai. Crea una knowledge base RAG su FSX per ONTAP con sicurezza e conformità dei dati integrate.</block>
  <block id="38bd169945a371832b0b65c9086b1792" category="inline-link">Workload dei database</block>
  <block id="7c05124c7bff1277e0dd98967825f03a" category="list-text"><block ref="7c05124c7bff1277e0dd98967825f03a" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="0b65135cac08d591d73cff9785b28f30" category="paragraph">Rileva il tuo ambiente di database esistente in AWS, valuta i potenziali risparmi sui costi con FSX per ONTAP, implementa database end-to-end con Best practice integrate per l'ottimizzazione e automatizza il thin cloning per le pipeline ci/CD.</block>
  <block id="a76e64a0fbf98a083080351e4cb67566" category="inline-link">Workload VMware</block>
  <block id="e555278247527c688d390729e5f7e123" category="list-text"><block ref="e555278247527c688d390729e5f7e123" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="bc9eaabfc00230f2aa0ab1f9dfcfb994" category="paragraph">Ottimizza migrazioni e operazioni con consigli smart e correzioni automatiche. Distribuire backup efficienti e un disaster recovery solido. Monitora e risolvi i problemi delle macchine virtuali.</block>
  <block id="d7330e52ac45b9d5a769aa9a5c244319" category="list-text">Un login cloud NetApp specificando il tuo indirizzo e-mail e una password</block>
  <block id="3587d9f2b48c4f0c9c40433731329a21" category="list-text">Se disponi di un account NetApp Support Site, inserisci l'indirizzo e-mail associato al tuo account NSS direttamente nella pagina *Log in*.</block>
  <block id="7c74a9177ae92ae3e635c6ec91ce1d71" category="list-text">Se non disponi di un account NSS e desideri registrarti creando un login cloud NetApp, seleziona *Registrati*.</block>
  <block id="871e895e179ae68a9381988dd33c133b" category="list-text">Nella pagina *Iscrizione*, immettere le informazioni richieste per creare un login cloud NetApp e selezionare *Avanti*.</block>
  <block id="9998984c95caccce61e49ca25de1c99f" category="paragraph">Nel modulo di iscrizione sono consentiti solo caratteri inglesi.</block>
  <block id="ec0e398abc2c6f6a9f2afe38708291da" category="list-text">Immettere le informazioni dettagliate relative alla società e selezionare *Iscrizione*.</block>
  <block id="422588021a93cfdaa26ce8d7d46dfeda" category="list-text">Controlla la posta in arrivo per un messaggio e-mail da NetApp che includa le istruzioni per la verifica dell'indirizzo e-mail.</block>
  <block id="94f38e991501c8594d502e52dd265abd" category="paragraph">Questo passaggio è necessario prima di effettuare l'accesso.</block>
  <block id="94d337ef5b62bd31ee54e5111cfec45f" category="list-text">Quando richiesto, leggere il Contratto di licenza per l'utente finale e accettare i termini, quindi selezionare *continua*.</block>
  <block id="b789a2d1c7228d0b2d7174302e2c6996" category="list-text">Nella pagina *account*, immettere un nome per l'account e, se necessario, selezionare la descrizione del lavoro.</block>
  <block id="f54bc40f2305bb493aa6597d8c67d892" category="paragraph">Un account è l'elemento di primo livello della piattaforma di identità di NetApp e ti consente di aggiungere e gestire autorizzazioni e credenziali.</block>
  <block id="2b7293baeca5711138792716543c991a" category="inline-image-macro">Schermata della pagina account visualizzata quando si accede con un nuovo account.</block>
  <block id="28fc544db57c6f54a41eaa5c6ebc4a57" category="paragraph"><block ref="28fc544db57c6f54a41eaa5c6ebc4a57" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="243263104c829e77835d632f591230d5" category="summary">Prima di aprire un caso di supporto con il supporto tecnico NetApp, è necessario aggiungere un account NetApp Support Site a BlueXP e registrarsi per il supporto.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">Registrati per ricevere assistenza</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Panoramica sulla registrazione del supporto</block>
  <block id="d7e4bb081bf4ec4814d83edcfbdb8b96" category="paragraph">La registrazione dell'abbonamento al supporto con l'account ID (il numero di serie 960xxxxxxxxx a 20 cifre situato nella pagina Support Resources di BlueXP) funge da singolo ID di abbonamento al supporto. Ogni abbonamento al supporto a livello di account BlueXP deve essere registrato.</block>
  <block id="f9e05c2b383e3f11e3b4bebbe8952225" category="paragraph">La registrazione abilita funzionalità come l'apertura di ticket di supporto e la generazione automatica dei casi. La registrazione viene completata aggiungendo account del sito di supporto NetApp a BlueXP come descritto di seguito.</block>
  <block id="856edc4caec68fece6859c4be9360f3c" category="section-title">Registra il tuo account per il supporto NetApp</block>
  <block id="2d6573b6ae4c51dc24e58109473f2490" category="paragraph">Per registrarti e attivare il diritto al supporto, un utente del tuo account deve associare un account del sito di supporto NetApp al proprio login BlueXP. La modalità di registrazione al supporto NetApp dipende dal fatto che si disponga già di un account NetApp Support Site (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Cliente esistente con un account NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Se sei un cliente NetApp con un account NSS, devi semplicemente registrarti per ricevere supporto tramite BlueXP.</block>
  <block id="0307a12e5749f8dd930472ee78f69d2c" category="list-text">Nella parte superiore destra della console BlueXP, selezionare l'icona Impostazioni e selezionare *credenziali*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Selezionare *User Credentials* (credenziali utente).</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Selezionare *Aggiungi credenziali NSS* e seguire la richiesta di autenticazione del sito di supporto NetApp.</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Per confermare che la procedura di registrazione è stata eseguita correttamente, selezionare l'icona Guida e selezionare *supporto*.</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">La pagina *risorse* dovrebbe mostrare che il tuo account è registrato per il supporto.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra il numero di serie di un account, una casella di controllo verde e il testo registrato per il supporto.</block>
  <block id="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="paragraph"><block ref="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d9a01bdcfab6f0a10fc126999b4d5988" category="paragraph">Si noti che gli altri utenti di BlueXP non visualizzeranno lo stesso stato di registrazione del supporto se non hanno associato un account del sito di supporto NetApp al proprio login BlueXP. Tuttavia, ciò non significa che il tuo account BlueXP non sia registrato per il supporto. Se un utente dell'account ha seguito questa procedura, l'account è stato registrato.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Cliente esistente ma nessun account NSS</block>
  <block id="bdd862f49d428a850400bcf2f53cdaf2" category="paragraph">Se sei un cliente NetApp con licenze e numeri di serie esistenti ma _no_ account NSS, devi creare un account NSS e associarlo al tuo login BlueXP.</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Modulo di registrazione per l'utente del sito di supporto NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Creare un account per il sito del supporto NetApp completando il<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Assicurarsi di selezionare il livello utente appropriato, che in genere è *cliente/utente finale NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Assicurarsi di copiare il numero di serie dell'account BlueXP (960xxxx) utilizzato in precedenza per il campo del numero di serie. In questo modo, l'elaborazione dell'account sarà più rapida.</block>
  <block id="0499bba105f8a891a2c671f1ba99dd34" category="list-text">Associa il nuovo account NSS al tuo login BlueXP completando la procedura descritta in <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Novità di NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Se sei nuovo di NetApp e non disponi di un account NSS, segui i passaggi riportati di seguito.</block>
  <block id="f5d7029ed18f998c0a9d780b2554e538" category="list-text">Individuare il numero di serie dell'ID account nella pagina risorse di supporto.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Schermata del menu Help (Guida) in cui Support (Assistenza) è la prima opzione elencata</block>
  <block id="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="paragraph"><block ref="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Sito per la registrazione del supporto NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accedere a<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> e selezionare *non sono un cliente NetApp registrato*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Compilare i campi obbligatori (con asterischi rossi).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Nel campo *Product Line*, selezionare *Cloud Manager*, quindi selezionare il provider di fatturazione appropriato.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copia il numero di serie del tuo account dal punto 2 precedente, completa il controllo di sicurezza, quindi conferma di aver letto la Global Data Privacy Policy di NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Viene immediatamente inviata un'e-mail alla casella di posta fornita per finalizzare questa transazione sicura. Controllare le cartelle di spam se l'e-mail di convalida non arriva in pochi minuti.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confermare l'azione dall'interno dell'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La conferma invia la tua richiesta a NetApp e ti consiglia di creare un account NetApp Support Site.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Assicurarsi di copiare il numero di serie dell'account (960xxxx) utilizzato in precedenza per il campo del numero di serie. In questo modo, l'elaborazione dell'account sarà più rapida.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp dovrebbe contattarti durante questo processo. Si tratta di un esercizio di assunzione per i nuovi utenti.</block>
  <block id="5cdee814e2d9ba3490a8f16d00c65759" category="paragraph">Una volta ottenuto l'account per il sito di supporto NetApp, associare l'account al login BlueXP completando la procedura descritta in <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="74e50aedf700596c6a3592a6d25fec74" category="doc">Utilizzare Codebox per l'automazione</block>
  <block id="3d60b94b36b55e7dd31bca9ed2ce46f8" category="section-title">Come usare Codebox</block>
  <block id="a064715cfe4e3e4a214bc84cf0551160" category="inline-image-macro">pulsante copia</block>
  <block id="502f1d03f24f8a0cfa430dc69e3b0a81" category="inline-image-macro">Schermata che mostra come creare un Microsoft SQL Server nell'interfaccia utente e le voci corrispondenti per VPC e zone di disponibilità in Codebox.</block>
  <block id="5f52d0f5bc329ec0f8b2cfd9d5a45307" category="paragraph"><block ref="5f52d0f5bc329ec0f8b2cfd9d5a45307" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e1e4d5313e88ce840e8cca3e7f84f01c" category="paragraph">Con alcuni formati di codice è anche possibile selezionare il pulsante Download per salvare il codice in un file che è possibile portare in un altro sistema. Se necessario, puoi modificare il codice dopo averlo scaricato in modo da adattarlo ad altri account AWS.</block>
  <block id="309209712bce6112df6ef830b062c685" category="section-title">Utilizzare il codice CloudFormation da Codebox</block>
  <block id="db45cb70284a7cbad935a33a0ef0b6dc" category="paragraph">Si noti che il codice all'interno di un file YAML generato da CloudFormation scade dopo 7 giorni per motivi di sicurezza.</block>
  <block id="f4beed69f4c72e3f9969d0e2daa8cc67" category="list-text">Per utilizzare uno stack CloudFormation è necessario disporre delle seguenti autorizzazioni utente:</block>
  <block id="99ca7c9c85fef7c6ab0e44eb58675162" category="list-text">Selezionare *Redirect to CloudFormation* per visualizzare la pagina Redirect to CloudFormation.</block>
  <block id="7463b18d69a514063d0f320bc1d16b0d" category="list-text">Apri un'altra finestra del browser ed effettua l'accesso ad AWS Management Console.</block>
  <block id="3bc22cebdcd7af89d94afadce527cc1d" category="list-text">Accedere all'account AWS in cui deve essere eseguito il codice.</block>
  <block id="594a7e880447342dea72f44c4dc53943" category="list-text">Nella pagina creazione rapida stack, in funzionalità, selezionare *Acknowledge that AWS CloudFormation May ...*.</block>
  <block id="5f75111d3408d87431450df4c0043a74" category="section-title">Utilizzare il codice API REST da Codebox</block>
  <block id="3c3f00270f1d36904ead2ac33f53a58f" category="paragraph">È possibile eseguire le API da qualsiasi host che supporta Curl e che dispone di connettività Internet.</block>
  <block id="ed172ca8e9fe57859bcb8978982d2e0d" category="paragraph">Tenere presente che i token di autenticazione sono nascosti in Codebox, ma vengono compilati quando si copia e incolla la chiamata API.</block>
  <block id="b68f0143fe964c9ac34ce1d33e961f82" category="list-text">Incollare il codice ed eseguirlo sul sistema host.</block>
  <block id="b4c82b8569210de2a2777b454448b42e" category="section-title">Utilizza il codice CLI AWS di Codebox</block>
  <block id="8d03c4936e76f2455607364517b82e3e" category="paragraph">Puoi utilizzare l'interfaccia CLI di Amazon Web Services generata da Codebox per implementare e gestire i file system FSX per ONTAP e altre risorse AWS.</block>
  <block id="b28a0d67dfa6e54814b9650389eea71b" category="list-text">Incollare il codice ed eseguirlo.</block>
  <block id="1d949c7c5600289e10795f178278edd1" category="section-title">7 luglio 2024</block>
  <block id="d0a7edff5cd82c23f3d1c18e0779ccbc" category="doc">Cosa fare in seguito</block>
  <block id="452c8a300642b831148cf770baf1cd2f" category="paragraph">Rileva il tuo ambiente di database esistente in AWS, valuta i potenziali risparmi sui costi passando a FSX per ONTAP, implementa database end-to-end con Best practice integrate per l'ottimizzazione e automatizza il thin cloning per pipeline ci/CD.</block>
  <block id="98f770b0af18ca763421bac22b4b6805" category="section-title">Caratteristiche</block>
  <block id="6cfad4df5416db8db29bda4f011d3211" category="list-text">Storage flessibile e a basso costo</block>
  <block id="922bba58b532e71878d3d5858f7e8194" category="list-text">Scopri, implementa e gestisci i file system Amazon FSX per NetApp ONTAP nel cloud. FSX per ONTAP unisce le funzionalità complete di ONTAP in un servizio gestito nativo di AWS che offre un'esperienza di cloud ibrido coerente.</block>
  <block id="6d46b033eabdea8f60b174a46dfcfb14" category="list-text">Migrazione degli ambienti vSphere on-premise in VMware Cloud su AWS</block>
  <block id="f760ee48ca0d5104a3c884c851536392" category="list-text">Il Migration ADVISOR di VMware Cloud su AWS ti consente di analizzare le configurazioni delle macchine virtuali correnti negli ambienti vSphere on-premise, di generare un piano per implementare i layout di VM consigliati in VMware Cloud su AWS e di utilizzare file system Amazon FSX per NetApp ONTAP customizzati come datastore esterni.</block>
  <block id="c8556381857e2b130302cd1951b0b62c" category="list-text">Sviluppo di chatbot ai</block>
  <block id="b74c52466a8f67e18b547bf25d14844f" category="list-text">Sfrutta i file system FSX per ONTAP per memorizzare le origini dei chatbot delle tue organizzazioni e i database del motore ai. Questo ti consente di incorporare i dati non strutturati della tua organizzazione in un'applicazione chatbot aziendale.</block>
  <block id="1a78f887c27cbb9e00745a4c2bb056a1" category="list-text">Analizza le tue implementazioni attuali che utilizzano lo storage Amazon Elastic Block Store (EBS) o Elastic file System (EFS) o Amazon FSX per Windows file Server, per scoprire quanto denaro puoi risparmiare passando ad Amazon FSX per NetApp ONTAP. È inoltre possibile utilizzare la calcolatrice per eseguire uno scenario "what if" per una distribuzione futura che si sta pianificando.</block>
  <block id="902e65d33784bd8924eb05e622aa2dda" category="section-title">Cloud provider supportati</block>
  <block id="20b4f77bd00b4f63a49ec8e08f3bf6a6" category="section-title">Costo</block>
  <block id="11cf550820ecd5e75ae1a9046f7f7f05" category="section-title">Software-as-a-service</block>
  <block id="22412f0c62e1935807bc2c96a82d38cd" category="inline-link">console basata su web</block>
  <block id="9b945efebb006547a94415eadaa12921" category="section-title">Account</block>
  <block id="41d28e7b29f45d4f63653993af041bc7" category="paragraph">Se la vostra organizzazione richiede una gestione aggiuntiva dell'account o dell'utente, contattateci tramite la chat in-product.</block>
  <block id="d81fee99e7fd276bb44ecddacfeba318" category="list-text">*Modalità lettura* migliora l'esperienza della modalità base aiutando l'utente a rilevare varie risorse e strumenti e, di conseguenza, aiutando a completare le procedure guidate pertinenti.</block>
  <block id="e2cde95c1c68867f8b74113e5266c7e4" category="list-text">*Modalità automatica* rappresenta una relazione di attendibilità completa ed è progettata per eseguire e automatizzare per conto dell'utente insieme alle credenziali assegnate che dispongono delle autorizzazioni necessarie e convalidate per l'esecuzione.</block>
  <block id="e73298b79ea9408111cb3612bf336a0e" category="section-title">Collegamenti di connettività</block>
  <block id="e20e09752eeb59f7fee2ca964db1c848" category="paragraph">Attualmente, i link sfruttano AWS Lambda.</block>
  <block id="e3bdd5798efebca8061760f610d98bcc" category="inline-link">Ulteriori informazioni sui collegamenti</block>
  <block id="cee76762b1db025f50dc7b50c80548de" category="paragraph"><block ref="cee76762b1db025f50dc7b50c80548de" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="bd282943a337f4287ca0d70f9a836261" category="section-title">Automazione del codebox</block>
  <block id="7c408fda146892c9e1c039f91fee3cd3" category="paragraph">Il riquadro Codebox mostra l'IAC generato da una specifica operazione di flusso di lavoro e associato a una procedura guidata grafica o a un'interfaccia di conversazione testuale. Anche se Codebox supporta la codifica a colori e la ricerca per una facile navigazione e analisi, non consente la modifica. È possibile solo copiare o salvare nel catalogo di automazione.</block>
  <block id="ec6b8f7cd0c5cd9853d947bc13f72f4b" category="inline-link-macro">Ulteriori informazioni su Codebox</block>
  <block id="7221d615997ca03d4480df5a43dae047" category="paragraph"><block ref="491e45ff3f847be901c7d8962829a3f8" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c257f5c852c12409e63afb17104f69c5" category="section-title">API REST</block>
  <block id="0fe398a436a33849be29455ed17d4185" category="list-text">Le API sono state progettate sulla base della tecnologia REST e delle Best practice correnti. Le tecnologie principali includono HTTP e JSON.</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Inizia subito</block>
  <block id="d9776f0775997b2e698c6975420b5c5d" category="sidebar">Registrati</block>
  <block id="1c71023bf289bc297d09be71221ff819" category="sidebar">Modalità operative e credenziali</block>
  <block id="65179615095fe42a8a47efc1a529ea2f" category="sidebar">Informazioni sulle modalità operative</block>
  <block id="196a1b1d4d7eff75b0b7bc0f6fa282e7" category="sidebar">Aggiungi le credenziali AWS</block>
  <block id="b60830c9ff5a76f323a283c0cae1b47a" category="sidebar">Automazione tramite Codebox</block>
  <block id="6359b03a7ff6ac7a9c38c6edebcd1408" category="sidebar">Informazioni su Codebox</block>
  <block id="f53835e0f369158c476f99fda577e700" category="sidebar">Documenti di installazione e amministrazione</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Note di rilascio</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Novità</block>
  <block id="e4c53684ddd66ee4898db459d57514e8" category="sidebar">Scopri le nozioni di base</block>
  <block id="06ad314b340900d226b1196e1fe289e9" category="sidebar">Avvio rapido</block>
  <block id="3700c3dfbf95d68b06191b4a4cbb7592" category="sidebar">Automatizza le attività utilizzando Codebox</block>
  <block id="733ae60890dc5503303e1f5780ac5c9b" category="sidebar">Utilizzare Codebox per generare codice</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Conoscenza e supporto</block>
  <block id="c419efd1c7454d477938da03ab909ff4" category="list-text">Dopo aver utilizzato l'interfaccia utente per definire l'operazione che si desidera eseguire, copiare il codice nella Codebox.</block>
  <block id="ac8312e3b09c390dd9da069d9697ab8c" category="list-text">Dopo aver utilizzato l'interfaccia utente per definire l'operazione che si desidera eseguire, copiare il codice API nella Codebox.</block>
  <block id="1b2b6bf8e053a2f8088251c3a2cc65f9" category="list-text">Dopo aver utilizzato l'interfaccia utente per definire l'operazione che si desidera eseguire, copiare l'interfaccia CLI AWS nella Codebox.</block>
  <block id="2532cd63354e6e99119077d45134b5ef" category="section-title">Utilizzare Terraform da Codebox</block>
  <block id="a5a1cedd11df4667bf63eec57c1622aa" category="paragraph">Puoi usare Terraform per implementare e gestire i file system FSX per ONTAP e altre risorse AWS.</block>
  <block id="691e71734464aaf43017f5b033e54559" category="section-title">4 agosto 2024</block>
  <block id="efa42d5c66cb9948f402ee559611e12d" category="section-title">Supporto terraforme</block>
  <block id="1571710cf3c95e6290fc41ea04917d42" category="paragraph">Il supporto per Terraform è disponibile per Amazon FSX per l'implementazione del file system NetApp ONTAP e la creazione delle VM di storage. La guida di installazione e amministrazione contiene ora le istruzioni per l'uso di Terraform dal Codebox.</block>
  <block id="462c14d3e045d4b0b69cee0781df3207" category="paragraph">Un carico di lavoro comprende una combinazione di risorse, codice e servizi o applicazioni, progettati per soddisfare un obiettivo aziendale. Può trattarsi di un'applicazione rivolta ai clienti o di un processo di backend. I carichi di lavoro possono prevedere un sottoinsieme di risorse all'interno di un singolo account AWS o estendersi su più account.</block>
  <block id="fb44c12e7a424c0619764b1060434a74" category="section-title">Calcolatori del risparmio</block>
  <block id="11cb17d1b990bbf37a24337d5692efa1" category="paragraph"><block ref="11cb17d1b990bbf37a24337d5692efa1" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2fd1745cefcdce50d6467d96e693f6b7" category="doc">Abbonamento RSS</block>
  <block id="80f4b5aa553e3a44455088c83954a088" category="section-title">Supporto di una singola policy di autorizzazioni per ogni carico di lavoro</block>
  <block id="41b3a089d4fbacfb53e9a5634cfc6647" category="inline-image-macro">Schermata della sezione di configurazione delle autorizzazioni nella pagina delle credenziali in cui puoi selezionare le policy di lettura o automazione delle autorizzazioni per la gestione dello storage, i carichi di lavoro ai, i carichi di lavoro dei database e i carichi di lavoro VMware.</block>
  <block id="fa5f572610383fbc01cbba40c0f535e2" category="paragraph"><block ref="fa5f572610383fbc01cbba40c0f535e2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="b5cef683aab00353096b98823a237e69" category="section-title">1 settembre 2024</block>
  <block id="6e9e8f336be02f99477adc019bfcd183" category="list-text">Avrete bisogno di un sistema in cui sia installato Terraform (Windows/Mac/Linux).</block>
  <block id="613670bc7ca8a45f31728d87474749ac" category="list-text">Dopo aver utilizzato l'interfaccia utente per definire l'operazione che si desidera eseguire, scaricare il codice Terraform dalla Codebox.</block>
  <block id="53e9887aa73e6bb1fcf6b5b002e7f175" category="list-text">Copiare l'archivio degli script scaricato nel sistema in cui è installato Terraform.</block>
  <block id="8db9de1de3844107194be0555d5ceb7c" category="list-text">Estrarre il file zip e seguire i passaggi del file README.MD.</block>
  <block id="ebcd96574a726227b2c1017e8efe81c1" category="doc">Release iniziale della fabbrica di workload BlueXP </block>
  <block id="d2587bb8ad424cee3050c3b7958dd388" category="paragraph">BlueXP  workload Factory è una potente piattaforma di gestione del ciclo di vita progettata per aiutarti a ottimizzare i carichi di lavoro utilizzando i file system Amazon FSX per NetApp ONTAP. I carichi di lavoro che possono essere ottimizzati utilizzando la farm di workload e FSX per ONTAP includono database, migrazioni VMware su VMware Cloud su AWS, chatbot ai e altro ancora.</block>
  <block id="e5d3c7248ff4540f88c13fbf9252d0a3" category="inline-link-macro">console di fabbrica del carico di lavoro</block>
  <block id="3171014553de64cf509a3b587c8baeb3" category="paragraph">L'abbonamento RSS è disponibile sul sito <block ref="9d5ad87a67c1830e37fdd19a7a179db6" category="inline-link-macro-rx"></block>. L'utilizzo di un feed RSS è un modo semplice per utilizzare e tenere conto delle modifiche apportate alla fabbrica di workload BlueXP .</block>
  <block id="0796995437665af1d920169e03b4542b" category="inline-image-macro">Schermata del menu a discesa della guida della console workload Factory. Nel menu a discesa viene visualizzato un nuovo pulsante per la sottoscrizione a RSS.</block>
  <block id="482a329f24c123c31a109c24729cb2cd" category="paragraph"><block ref="482a329f24c123c31a109c24729cb2cd" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="4e47b743d0cc8e0b8906e37286d9b43b" category="paragraph">Quando Aggiungi le credenziali AWS nella fabbrica dei workload, ora puoi selezionare una singola policy di autorizzazione, di lettura o automazione, per ogni workload e la gestione dello storage.</block>
  <block id="9f46892803d8b6c63d3b7f51fd44a421" category="inline-link-macro">Aggiungi le credenziali AWS alla fabbrica del workload</block>
  <block id="d9dd14fb1d1e7ca9c6da6770d9176783" category="paragraph"><block ref="d9dd14fb1d1e7ca9c6da6770d9176783" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="dfc4a97a3fe947a314ae908cf036cbfe" category="doc">Integrazione della fabbrica del carico di lavoro nella console BlueXP </block>
  <block id="5975f7e9036c78e6217b16f295f0ca75" category="inline-link-macro">Console BlueXP</block>
  <block id="d2feef96259a41a7842dc5e7af577d63" category="paragraph">È ora possibile utilizzare workload Factory da <block ref="391de7a3bac2bc77fa53dffb3f53801a" category="inline-link-macro-rx"></block>. L'esperienza della console BlueXP  offre le stesse funzionalità della console workload Factory.</block>
  <block id="717f9c6475fbb39a24ab9942c1a903c0" category="inline-link-macro">Scopri come accedere a workload Factory dalla console BlueXP </block>
  <block id="4fa2f246a664251a157926c2e11e1eb3" category="summary">Aggiungi le credenziali AWS in modo che la fabbrica dei workload disponga delle autorizzazioni necessarie per implementare e gestire le risorse cloud negli account AWS.</block>
  <block id="188c7f44ffe17186c8dcbc38640d54e1" category="paragraph">Aggiungi e gestisci le credenziali AWS in modo che la fabbrica dei workload disponga delle autorizzazioni necessarie per implementare e gestire le risorse cloud negli account AWS.</block>
  <block id="ef76867d2d387a61f890c38a33b72db2" category="paragraph">La fabbrica del carico di lavoro opererà in modalità _Basic_ a meno che non vengano aggiunte le credenziali dell'account AWS. È possibile aggiungere credenziali per abilitare altre modalità operative, ad esempio la modalità lettura e la modalità automatica. <block ref="3ecbe38d325fe0025957d871a4619a77" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="46d8bcaa7ad323ed43d1470da9f4d8d4" category="paragraph">Puoi aggiungere le credenziali AWS a un account di fabbrica del carico di lavoro esistente dalla pagina credenziali. Ciò garantisce alla workload Factory le autorizzazioni necessarie per gestire risorse e processi all'interno dell'ambiente cloud AWS.</block>
  <block id="a8d22daacb593b2058549a21847e76f3" category="list-text">*Manualmente*: Si creano la policy IAM e il ruolo IAM nell'account AWS mentre si aggiungono le credenziali nella fabbrica del carico di lavoro.</block>
  <block id="d57580b6e425a294d78d2a742a402af8" category="paragraph">Puoi aggiungere manualmente le credenziali AWS alla fabbrica dei workload per fornire al tuo account workload Factory le autorizzazioni necessarie per gestire le risorse AWS che utilizzerai per eseguire i tuoi workload unici. Ogni insieme di credenziali aggiunto includerà uno o più criteri IAM in base alle capacità del carico di lavoro che si desidera utilizzare e un ruolo IAM assegnato all'account.</block>
  <block id="625ec9c719b27728c84599153e887088" category="list-text">Dalla fabbrica del carico di lavoro, immettere un nome e aggiungere le credenziali.</block>
  <block id="dcafe9cce796ce855e87b270f0a5af59" category="inline-link-macro">esperienze di console</block>
  <block id="e1e54933838bb7ba662301d01c937d2d" category="list-text">Accedere utilizzando uno dei <block ref="68ceec76279c6913cdee16884c2d813a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="8a0db8d4581d73dd589a7214626fbc3c" category="list-text">Accedere alla pagina *credenziali*.</block>
  <block id="a86b019ae57f55a24eebb5f7f3df128e" category="list-text">Nella console di fabbrica del carico di lavoro, selezionare l'icona *account* e selezionare *credenziali*.</block>
  <block id="76fef5e5c15c0ed8d42e23d725c9d527" category="inline-image-macro">Schermata che mostra l'icona Impostazioni account nella console di fabbrica del carico di lavoro.</block>
  <block id="37df5d7e77818c56eadc8cbec8d0d401" category="paragraph"><block ref="37df5d7e77818c56eadc8cbec8d0d401" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a652e7f4d6556652c66fcd6fb384a25f" category="list-text">Nella console BlueXP , selezionare l'icona *Impostazioni* e selezionare *credenziali*.</block>
  <block id="ee546f7b67f0aaf7b58aa8e33d340884" category="paragraph">In questa sezione verrà impostato un ruolo IAM che verrà assunto da workload Factory, che include le autorizzazioni e i criteri appena creati.</block>
  <block id="e800fe1fd4497defb18a46cf4f4adc41" category="list-text">Seleziona *un altro account AWS* e copia e incolla l'ID account per la gestione del workload di FSX per ONTAP dall'interfaccia utente di workload factory.</block>
  <block id="8cbe2466650b45ed0a6d3de87fc44528" category="list-text">Selezionare *ID esterno richiesto* e copiare e incollare l'ID esterno dall'interfaccia utente di fabbrica del carico di lavoro.</block>
  <block id="f81801c8f6fb0e4ef7e5de57374b3f51" category="list-text">Tornare alla pagina *credenziali* in fabbrica carichi di lavoro, espandere la sezione *Crea ruolo* e incollare l'ARN nel campo _Role ARN_.</block>
  <block id="29e269691f5691e61e5293add93c09af" category="paragraph">Il passaggio finale consiste nell'immettere un nome per le credenziali in fabbrica del carico di lavoro.</block>
  <block id="0107111c1a465e38cc0e3d2185b0968f" category="list-text">Dalla pagina *credenziali* nella fabbrica del carico di lavoro, espandere *Nome credenziali*.</block>
  <block id="a052e771d91628ded48f631957c81288" category="paragraph">Puoi aggiungere le credenziali AWS alla fabbrica del carico di lavoro utilizzando uno stack AWS CloudFormation selezionando le funzionalità di fabbrica del carico di lavoro che desideri utilizzare, quindi lanciare lo stack AWS CloudFormation nel tuo account AWS. CloudFormation creerà i criteri IAM e il ruolo IAM in base alle funzionalità del carico di lavoro selezionate.</block>
  <block id="766ad2b42f55a1ab17ded3bfa19c1b1c" category="inline-image-macro">Uno screenshot che mostra come creare lo stack CloudFormation per l'aggiunta di criteri e un ruolo per le credenziali di fabbrica del workload.</block>
  <block id="bd8d6e5dfffb67199ddeb1c155bc6e48" category="paragraph"><block ref="bd8d6e5dfffb67199ddeb1c155bc6e48" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3aa9d8c5e3261007f739ce4fad58363e" category="list-text">Tornare alla fabbrica del carico di lavoro e monitorare la pagina credenziali per verificare che le nuove credenziali siano in corso o che siano state aggiunte.</block>
  <block id="9e45a841cd3d04ddc3431cb5c2faefdc" category="summary">Codebox è un co-pilota Infrastructure as Code (IAC) che aiuta gli sviluppatori e DevOps a generare il codice necessario per eseguire qualsiasi operazione supportata da workload Factory. La codebox è allineata alle modalità operative di fabbrica del carico di lavoro (base, lettura, automazione) e definisce un percorso chiaro per la preparazione all'esecuzione, oltre a fornire un catalogo di automazione per un rapido riutilizzo futuro.</block>
  <block id="1fa615fd351b087a76b1e2c3e58b88aa" category="paragraph">Codebox è un co-pilota Infrastructure as Code (IAC) che aiuta gli sviluppatori e DevOps a generare il codice necessario per eseguire qualsiasi operazione supportata da workload Factory. Codebox è allineato alle modalità operative di fabbrica del carico di lavoro (Basic, Read e Automate) e definisce un percorso chiaro per la preparazione all'esecuzione, oltre a fornire un catalogo di automazione per un rapido riutilizzo futuro.</block>
  <block id="43121d36d9075d72f302f224d3e42ae1" category="paragraph">Inoltre, quando si impostano le credenziali di fabbrica del workload, Codebox visualizza dinamicamente le autorizzazioni AWS necessarie per creare policy IAM. Le autorizzazioni sono fornite per ogni funzionalità della fabbrica di workload che intendi utilizzare (database, ai, FSX per ONTAP e così via) e sono customizzate in base a se gli utenti della policy otterranno autorizzazioni di sola lettura o autorizzazioni operative complete. Ti basterà copiare le autorizzazioni da Codebox e incollarle nella Console di gestione AWS, in modo che la factory dei carichi di lavoro disponga delle autorizzazioni corrette per gestire i carichi di lavoro.</block>
  <block id="4dbdfdd6a8563d138a057f5cd3bb0f0b" category="list-text">API REST del workload di fabbrica</block>
  <block id="7f13adabeed591303c3a10ee4980d5a1" category="summary">BlueXP  workload Factory è accessibile tramite due console basate su web.</block>
  <block id="c938676b28ab6dd4d5cc28ebdf8c49b9" category="doc">Esperienze di console</block>
  <block id="d7be74faf3c0cd165206ec127f25dbfc" category="paragraph">BlueXP  workload Factory è accessibile tramite due console basate su web. Scopri come accedere alla fabbrica di carichi di lavoro BlueXP  utilizzando la console BlueXP  workload Factory e la console BlueXP .</block>
  <block id="48d2f36502eda7eb132ad321750c1d49" category="paragraph">È possibile utilizzare due console per accedere alla fabbrica dei carichi di lavoro BlueXP .</block>
  <block id="7c885f0d7689b3eaa27baf9e745bd117" category="list-text">*BlueXP  console*: Offre un'esperienza ibrida in cui è possibile gestire gli ambienti di lavoro e i carichi di lavoro nello stesso luogo.</block>
  <block id="d6cbd5ec207032cc9ad715f4df3e1ee7" category="list-text">*Workload Factory console*: Offre un'esperienza di workload Factory dedicata incentrata sui workload in esecuzione su Amazon FSX per NetApp ONTAP.</block>
  <block id="bf8cfad5e1358abe0fd4e5fef21dd9f4" category="section-title">Accedi alla fabbrica dei carichi di lavoro nella console BlueXP </block>
  <block id="3157f6c73ade7ecbbcac5d33056a5d8f" category="paragraph">Puoi accedere a workload Factory da BlueXP . Oltre a utilizzare le funzionalità di storage e carichi di lavoro di BluXP workload Factory per AWS, puoi accedere ad altri servizi della piattaforma BlueXP  come Copy and Sync, Digital Wallet e altro ancora.</block>
  <block id="24ce5e66a7f3b6327369dda310753d6b" category="list-text">Accedere a. <block ref="fe6e1b2479e1125e03c713ad62b5343f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e9b538368b121a44c13005613e75a0bc" category="list-text">Seleziona il carico di lavoro che desideri utilizzare e seleziona un'opzione per iniziare.</block>
  <block id="61a543bd3a5368f0882b3ec3b11123da" category="section-title">Accedi a workload Factory nella console workload Factory</block>
  <block id="3e17b2b248f83510c2368a4d20dddc41" category="paragraph">È possibile accedere a workload Factory dalla console workload Factory.</block>
  <block id="a5d4e8da7b06fff401452c5df2871465" category="list-text">Accedere a. <block ref="391de7a3bac2bc77fa53dffb3f53801a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8f4910cf6ea086594183ea8e5bb4539b" category="list-text">Selezionare *carichi di lavoro* dal menu di navigazione a sinistra.</block>
  <block id="08b9f59ea9ae19318566e44120b9fb3f" category="list-text">Selezionare *Home* per visualizzare tutti i carichi di lavoro o selezionare un carico di lavoro come *archiviazione* o *database*.</block>
  <block id="cc8da163faea82ccff66b041eb816fa5" category="list-text">Seleziona un'opzione per iniziare il carico di lavoro.</block>
  <block id="894106a56db6962222de989043e29e02" category="summary">NetApp offre il supporto per la fabbrica di carichi di lavoro in vari modi. Sono disponibili opzioni complete di supporto autonomo gratuito 24 ore su 24, 7 giorni su 7, come articoli della knowledge base (KB) e un forum della community. La registrazione al supporto include il supporto tecnico remoto via web ticketing.</block>
  <block id="1dde4a08beb94964c3432a2fc7fdc3fc" category="doc">Note legali per la fabbrica di workload BlueXP</block>
  <block id="4cbbe0271dc27a292b5994c461d21ac9" category="summary">Dopo aver effettuato l'iscrizione a workload Factory, puoi accedere in qualsiasi momento dalla console basata su web per iniziare a gestire i tuoi carichi di lavoro e i file system FSX per ONTAP.</block>
  <block id="86543024cef60b4c1a6134d3ade2b23f" category="doc">Effettua l'accesso alla fabbrica di workload BlueXP </block>
  <block id="d3cdbbc7912f47cd795095a81b99d26e" category="paragraph">Dopo aver effettuato l'iscrizione alla BlueXP  workload Factory, puoi accedere in qualsiasi momento dalla console basata su web per iniziare a gestire i tuoi carichi di lavoro e i file system FSX per ONTAP.</block>
  <block id="cbce38c9dbd03b5dbc65d7a7564a78cd" category="paragraph">È possibile accedere alla console basata sul Web di workload Factory utilizzando una delle seguenti opzioni:</block>
  <block id="b4d6601e48f8fc19ee57934be8644d7f" category="list-text">Aprire un browser Web e accedere a<block ref="c88df82826d36e57e6bb9062bf07b8b2" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="5812b8aba14d804b938a8882380a3539" category="paragraph">Se hai effettuato l'accesso in passato, vedrai la home page della fabbrica del carico di lavoro e utilizzerai l'account predefinito.</block>
  <block id="b0569829e7ad8e56c8ec82077fb2d070" category="paragraph">Ora hai effettuato l'accesso e puoi iniziare a utilizzare workload factory per gestire i file system FSX per ONTAP e i tuoi workload.</block>
  <block id="c10ea4936b78c58d10ad52d651ab1b81" category="summary">Se non hai più bisogno di un set di credenziali, puoi eliminarle da BlueXP  workload Factory. È possibile eliminare solo le credenziali non associate a un file system FSX per ONTAP.</block>
  <block id="49836a38c5243f5726abfb5a8b95ac7b" category="doc">Rimuovi le credenziali dalla fabbrica del workload BlueXP </block>
  <block id="9369e772c26e2cdfaafe3b142d172bbe" category="paragraph">Se non hai più bisogno di un set di credenziali, puoi eliminarle da workload Factory. È possibile eliminare solo le credenziali non associate a un file system FSX per ONTAP.</block>
  <block id="d7d90d1ce8174a99f1ebf77537c7d533" category="summary">Workload Factory offre tre modalità operative che ti consentono di controllare con attenzione l'accesso tra la fabbrica del carico di lavoro e il patrimonio cloud in base alle policy IT. La modalità operativa utilizzata è determinata dal livello di autorizzazioni AWS fornito alla fabbrica dei carichi di lavoro.</block>
  <block id="e02d9a51503bcf62267395364d4b1f92" category="paragraph">Workload Factory offre tre modalità operative che ti consentono di controllare con attenzione l'accesso tra la fabbrica del carico di lavoro e il patrimonio cloud in base alle policy IT. La modalità operativa utilizzata è determinata dal livello di autorizzazioni AWS fornito alla fabbrica dei carichi di lavoro.</block>
  <block id="fb4bff09d4eb62ced2b03ad6ae3d8be4" category="paragraph">Le modalità operative forniscono un'organizzazione logica delle funzionalità e delle funzionalità fornite dalla fabbrica dei carichi di lavoro, in relazione al livello di attendibilità assegnato. L'obiettivo principale delle modalità operative è comunicare in modo chiaro quali task possono o non possono essere eseguiti dalla fabbrica dei carichi di lavoro all'interno dell'account AWS.</block>
  <block id="85776f584c3633cbff79b95327a8fd11" category="list-text">Rappresenta una relazione zero-trust in cui non sono assegnate autorizzazioni AWS alla workload Factory. È progettato per l'esplorazione precoce della fabbrica dei carichi di lavoro e l'utilizzo delle varie procedure guidate per creare l'infrastruttura come codice (IAC) necessaria. Puoi copiare il codice e utilizzarlo in AWS inserendo manualmente le tue credenziali AWS.</block>
  <block id="e2cef0f4569c69bf6900a6cb6135eb11" category="list-text">Migliora l'esperienza della modalità di base aggiungendo autorizzazioni di sola lettura in modo che i modelli IAC siano riempiti con variabili specifiche (ad esempio, VPC, gruppi di protezione, ecc.). In questo modo puoi eseguire IAC direttamente dal tuo account AWS senza fornire autorizzazioni di modifica alla fabbrica dei workload.</block>
  <block id="9317db7f25495b088f6318d86dfd14bf" category="list-text">Rappresenta una relazione di trust completa in modo che la workload Factory venga assegnata con autorizzazioni complete. Ciò consente a workload factory di eseguire e automatizzare le operazioni in AWS per tuo conto, insieme alle credenziali assegnate che hanno le autorizzazioni necessarie per l'esecuzione.</block>
  <block id="c733eb78f31844c1e1433a374c901d1e" category="cell">Automazione dalla workload factory</block>
  <block id="b1ac12ec9d4b511fa08a587be1be8b4d" category="paragraph">Non esiste un selettore da impostare in workload Factory per identificare la modalità che si intende utilizzare. Questa modalità viene determinata in base alle credenziali e ai permessi AWS assegnati all'account di fabbrica del carico di lavoro.</block>
  <block id="64c0a6c81b6c3af3765c25256dcbf047" category="paragraph">Puoi impostare le tue credenziali per fornire una modalità per un componente di carico di lavoro e un'altra per un altro componente. Ad esempio, puoi configurare la modalità automatica per le operazioni in cui stai implementando e gestendo file system FSX per ONTAP, ma configurare solo la modalità di lettura per creare e implementare carichi di lavoro del database tramite workload factory.</block>
  <block id="20f75920053dcff627d860520f371b26" category="paragraph">È possibile fornire queste funzionalità all'interno di un singolo set di credenziali in un account di fabbrica del carico di lavoro oppure creare più set di credenziali quando ciascuna credenziale fornisce funzionalità di distribuzione del carico di lavoro uniche.</block>
  <block id="ccff80abdf432e228d3c0d30a4a114de" category="paragraph">Tuttavia, non avranno controlli di automazione per la creazione e l'implementazione di carichi di lavoro VMware (modalità base) da workload Factory. Se si desidera creare carichi di lavoro VMware, è necessario copiare il codice dalla Codebox, accedere manualmente al proprio account AWS e inserire manualmente le voci mancanti nel codice generato per utilizzare questa funzionalità.</block>
  <block id="2fb909c54550b56bac338e985277eb1a" category="paragraph">Quando si utilizza la funzionalità di fabbrica del primo carico di lavoro (o le funzionalità), è necessario creare le credenziali utilizzando le autorizzazioni richieste per tali funzionalità del carico di lavoro. Aggiungerai le credenziali alla fabbrica dei workload, ma dovrai accedere ad AWS Management Console per creare il ruolo e la policy IAM. Queste credenziali saranno disponibili all'interno dell'account quando utilizzi qualsiasi funzionalità nella fabbrica dei workload.</block>
  <block id="929b839513dbfff16e7804628038a9a8" category="paragraph">L'aggiunta di più di un set di credenziali AWS alla fabbrica di carichi di lavoro offre autorizzazioni aggiuntive necessarie per utilizzare funzionalità aggiuntive, come file system FSX per ONTAP, implementare i database in FSX per ONTAP, migrare i workload VMware e altro ancora.</block>
  <block id="5145374f219e1c177ab5588a5344aa6e" category="inline-link-macro">Scopri come aggiungere le credenziali AWS alla fabbrica di carichi di lavoro</block>
  <block id="167d2e15f93d569365f0bf0ae85dd1ba" category="paragraph"><block ref="9e6c8cfa4c662b280d116964e6bc555f" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ba880f09fd4b768ff6cbb97cba693444" category="summary">Inizia subito con la workload Factory preparando il networking per la console workload Factory, iscrivendo e creando un account e aggiungendo credenziali in modo che la workload Factory possa gestire direttamente le risorse AWS.</block>
  <block id="5cf175aca70279859c2019fd1da4c1d0" category="doc">Avvio rapido per la fabbrica di workload BlueXP </block>
  <block id="042ff6eaa1559f4f4284f9b26edf9094" category="paragraph">Inizia a utilizzare la workflow factory sottoscrivendo e creando un account, aggiungendo credenziali in modo che la fabbrica dei carichi di lavoro possa gestire direttamente le risorse AWS, quindi ottimizza i carichi di lavoro utilizzando Amazon FSX per NetApp ONTAP.</block>
  <block id="4cfef3f1fa65f93ca910bf258e895f08" category="inline-link-macro">fabbrica dei carichi di lavoro</block>
  <block id="70d0aaf5f480c6663d11cba807745150" category="paragraph">Workload Factory è accessibile agli utenti come servizio cloud dalla console basata su web. Prima di iniziare, è necessario conoscere <block ref="e8fd0c1fcb8ab0b007f06daaaaad1620" category="inline-link-macro-rx"></block> e <block ref="232f97f76b2e1af290ebde69715d8d8f" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5aef544885f83ccc840e539c33cb1025" category="paragraph">Accedere a<block ref="c88df82826d36e57e6bb9062bf07b8b2" category="inline-link-rx"></block>, iscriversi e creare un account.</block>
  <block id="60606490df41979dfeb5466c4c9f1288" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Aggiungi le credenziali AWS alla fabbrica del workload</block>
  <block id="8240cb8cdbe0ba3f858b0fda1bb07bfc" category="paragraph">Questo passaggio è facoltativo. Puoi utilizzare la fabbrica dei carichi di lavoro in modalità _Basic_ senza aggiungere credenziali per accedere all'account AWS. L'aggiunta delle credenziali AWS alla fabbrica dei carichi di lavoro in modalità _lettura_ o _automatizza_ fornisce all'account della fabbrica dei carichi di lavoro le autorizzazioni necessarie per creare e gestire file system FSX per ONTAP, oltre all'implementazione e alla gestione di workload specifici, come database e Genai.</block>
  <block id="51ff16c71246f19573efec76f8f088e4" category="paragraph">Ora che hai effettuato la registrazione, creato un account e facoltativamente hai aggiunto le credenziali AWS, puoi iniziare a utilizzare la fabbrica dei carichi di lavoro per ottimizzare i tuoi carichi di lavoro utilizzando FSX per ONTAP. Utilizza i link seguenti per seguire le istruzioni dettagliate per ciascun tipo di carico di lavoro.</block>
  <block id="9ec9485bf8174a52fd8f6a62564d8738" category="summary">Workload Factory è accessibile da una console basata su web. Quando inizi a utilizzare la fabbrica di workload, il primo passo è registrarti utilizzando le tue credenziali esistenti nel sito di supporto NetApp o creando un login cloud NetApp.</block>
  <block id="a51339d19908e6fdb3902e2656db64d1" category="doc">Iscriviti a BlueXP  workload Factory</block>
  <block id="b63dadbd087bac2ed3df3e51784c2a44" category="paragraph">BlueXP  workload Factory è accessibile da una console basata su web. Quando inizi a utilizzare la fabbrica di workload, il primo passo è registrarti utilizzando le tue credenziali esistenti nel sito di supporto NetApp o creando un login cloud NetApp.</block>
  <block id="680e6430abd003e8b2da8b7092ae4265" category="paragraph">È possibile iscriversi a workload Factory utilizzando una delle seguenti opzioni:</block>
  <block id="fd32f1bc8d0d6304d97ecd3dc72ee72d" category="list-text">Aprire un browser Web e accedere al<block ref="c88df82826d36e57e6bb9062bf07b8b2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="55ff5fce32ee35f8ae4ba7e758c5ad99" category="paragraph">Se disponi di un account NSS, puoi saltare la pagina di registrazione. Workload Factory ti registrerà come parte di questo accesso iniziale.</block>
  <block id="00bfab4fdca97d5d5a36bdd219209a74" category="inline-image-macro">Schermata della pagina di registrazione in cui è possibile aggiungere il nome utente e la password per accedere alla fabbrica del carico di lavoro.</block>
  <block id="acdf31ddaab7e18a06f077634f3c4f61" category="paragraph"><block ref="acdf31ddaab7e18a06f077634f3c4f61" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="699238a25cf0a1729ca7351e991db651" category="list-text">Selezionare *Crea* per visualizzare la home page della fabbrica del carico di lavoro.</block>
  <block id="e0810985364d469baf5bb2ea0561bbeb" category="paragraph">Ora si dispone di un account e di un account per l'accesso alla fabbrica del carico di lavoro. Sei considerato un account Admin e hai accesso a tutte le funzionalità di fabbrica del workload.</block>
  <block id="3acdefd13933ae891b18dfca314c3ae8" category="summary">È possibile utilizzare Codebox per generare il codice necessario per eseguire qualsiasi operazione supportata da BlueXP  workload Factory.</block>
  <block id="7a722a65def6075db353b70066e35707" category="doc">Utilizza Codebox per l'automazione nella fabbrica di workload BlueXP </block>
  <block id="a874d0883486fcca7aa1243ef9acc01d" category="paragraph">È possibile utilizzare Codebox per generare il codice necessario per eseguire qualsiasi operazione supportata da BlueXP  workload Factory. Puoi generare codice che può essere utilizzato ed eseguito utilizzando le API REST dei workload Factory, l'interfaccia a riga di comando di AWS e AWS CloudFormation.</block>
  <block id="3e529d693ad9e838d629617602ce7195" category="paragraph">Codebox è allineato alle modalità operative di fabbrica del carico di lavoro (Basic, Read e Automate) compilando i dati appropriati nel codice in base alle autorizzazioni AWS fornite nell'account di fabbrica del carico di lavoro per ciascun utente. Il codice può essere utilizzato come un modello in cui è possibile inserire informazioni mancanti (ad esempio, credenziali) o personalizzare alcuni dati prima di eseguire il codice.</block>
  <block id="5a43715fb7078b4045756abce9da826e" category="paragraph">Quando si immettono valori nelle procedure guidate dell'interfaccia utente di fabbrica del carico di lavoro, è possibile visualizzare l'aggiornamento dei dati in Codebox mentre si completano ciascun campo. Una volta completata la procedura guidata, ma prima di selezionare il pulsante *Crea* nella parte inferiore della pagina, selezionare <block ref="4b7dbf915ce902400e3f4172621123eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> per copiare in Codebox per acquisire il codice necessario per creare la configurazione. Ad esempio, questa schermata della creazione di un nuovo Microsoft SQL Server mostra le voci della procedura guidata per le zone di disponibilità e VPC e le voci equivalenti in Codebox per un'implementazione di API REST.</block>
  <block id="d10cc376cc863f01ec47fab56e956119" category="paragraph">Puoi copiare il codice CloudFormation generato da Codebox e quindi avviare lo stack Amazon Web Services CloudFormation nel tuo account AWS. CloudFormation eseguirà le azioni definite nell'interfaccia utente di fabbrica del carico di lavoro.</block>
  <block id="d4483cf5ec74c50b2bf5b0430ea00d3e" category="paragraph">I passaggi per utilizzare il codice CLoudFormation potrebbero essere diversi a seconda che si stia distribuendo un file system FSX per ONTAP, che si creino credenziali di account o che si eseguano altre azioni di fabbrica del carico di lavoro.</block>
  <block id="e06383ee7ff4262601146f70998142f1" category="list-text">Monitora l'avanzamento dall'AWS o dalla fabbrica dei carichi di lavoro.</block>
  <block id="34e5df6ac4c984fcfbc110aa4053257e" category="paragraph">Puoi utilizzare le API REST della fabbrica dei workload generate da Codebox per implementare e gestire i file system FSX per ONTAP e altre risorse AWS.</block>
  <block id="2613fa59d7805a53043306264e81ba1a" category="summary">Scopri le novità relative alle funzionalità di amministrazione di fabbrica dei workload: Credenziali dei provider di servizi cloud, miglioramenti di Codebox e molto altro ancora.</block>
  <block id="15653101633b93b4e086ba27efda4eae" category="doc">Novità delle funzionalità di amministrazione della fabbrica del carico di lavoro BlueXP </block>
  <block id="ecbeaffbfe15c72e3bf702b0d0bf9694" category="section-title">11 novembre 2024</block>
  <block id="442602a2c8f7770016d621549f7964c6" category="summary">Una volta effettuato l'accesso e configurato la workload Factory, è possibile creare e gestire FSX per i file system ONTAP e utilizzare altre funzionalità di workload Factory.</block>
  <block id="a2f53a8457ed9acfd2f72c4ae30c45de" category="doc">Ecco cosa puoi fare dopo con la fabbrica di workload BlueXP </block>
  <block id="d6753fe2bb46e06b1aa2e353e485eca7" category="paragraph">Dopo aver effettuato l'accesso e aver configurato la fabbrica di carichi di lavoro BlueXP , puoi iniziare a utilizzare diverse funzionalità di fabbrica dei carichi di lavoro, come la creazione di file system Amazon FSX per ONTAP, la distribuzione di database in FSX per i file system ONTAP e la migrazione delle configurazioni delle macchine virtuali in VMware Cloud su AWS, utilizzando i file system FSX per ONTAP come datastore esterni.</block>
  <block id="008afcec5c1c0f2fb38f3e66b5aa4738" category="summary">BlueXP  workload Factory è una potente piattaforma di gestione del ciclo di vita progettata per aiutarti a ottimizzare i carichi di lavoro utilizzando i file system Amazon FSX per NetApp ONTAP.</block>
  <block id="023c9a2badb62edd0fd5c78e596a5be9" category="doc">Scopri di più sulla BlueXP  workload Factory</block>
  <block id="81b33a2e792e396aa73e06306a69815c" category="paragraph">Amazon FSX per NetApp ONTAP offre volumi di storage NFS, SMB/CIFS e iSCSI completamente gestiti e nativi per AWS per applicazioni mission-critical, database, container, datastore VMware Cloud e file utente. Puoi gestire FSX per ONTAP tramite la farm di workload e utilizzando i tool di gestione AWS nativi.</block>
  <block id="d6c922494e4fda342b91bf56c2cb3f4c" category="paragraph">La piattaforma workload Factory offre le seguenti principali funzionalità.</block>
  <block id="7b2ab109a7f028a1314cfd59fab7b820" category="list-text">Calcolatori del risparmio per risparmiare i costi</block>
  <block id="85ba2adf75a5f35ad76fc25ad4d5dee4" category="paragraph">La fabbrica dei carichi di lavoro ti consente di gestire il cloud storage e utilizzare le funzionalità dei carichi di lavoro in Amazon Web Services.</block>
  <block id="b0298cdc4bf45bc83e4aa78b2a7bede9" category="paragraph">Workload Factory è gratuito. Il costo pagato su Amazon Web Services (AWS) dipende dai servizi di storage e carichi di lavoro che intendi implementare. Sono inclusi il costo dei file system Amazon FSX per NetApp ONTAP, l'infrastruttura di VMware Cloud su AWS, i servizi AWS e altri ancora.</block>
  <block id="e28b1e5abaac14c973e4f4c752f93526" category="section-title">Come funziona workload Factory</block>
  <block id="e25f70250be12c534210f7c683cfba6a" category="paragraph">La workload Factory include una console basata sul web fornita attraverso il layer SaaS, un account, modalità operative che controllano l'accesso al tuo ambiente cloud, link che offrono connettività separata tra workload Factory e un account AWS e altro ancora.</block>
  <block id="65e1ffc3c4a678670f98730a93dfe313" category="paragraph">È possibile accedere a workload Factory tramite la fabbrica di workload BlueXP <block ref="7c75ef957f9c2706e82e5fc687e49689" category="inline-link-rx"></block> e la BlueXP  <block ref="bb8e527b785e47b1a58f91dd9248bc28" category="inline-link-macro-rx"></block>. Queste esperienze SaaS ti consentono di accedere automaticamente alle funzioni più recenti non appena vengono rilasciate e di passare facilmente da un account workload Factory all'altro e da un collegamento all'altro.</block>
  <block id="02161797e05b29a1a7b7b7f28b9e274a" category="paragraph">Ulteriori informazioni sui diversi <block ref="307484147c616be6cc5c203f4bb58b5b" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="18eab519da5d984a633937e313df3bb6" category="paragraph">Quando si accede a workload Factory per la prima volta, viene richiesto di creare un account. Questo account consente di organizzare l'accesso a risorse, carichi di lavoro e carichi di lavoro per l'organizzazione utilizzando le credenziali.</block>
  <block id="64445bd3e8f4458b8baf885112994e06" category="inline-image-macro">Uno screenshot della procedura guidata di configurazione della fabbrica del carico di lavoro che richiede di inserire l'account della fabbrica del carico di lavoro.</block>
  <block id="bb0668c85c572b015fbc6555a4d780ab" category="paragraph"><block ref="bb0668c85c572b015fbc6555a4d780ab" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e97a2df025d5cd174e425be3d2371c69" category="admonition">Se si utilizza NetApp BlueXP , si appartiene già a un account perché workload Factory sfrutta gli account BlueXP .</block>
  <block id="46d7bda8cb4dc1914a8a3ef0605ade4d" category="paragraph">Workload Factory offre tre modalità operative che ti consentono di controllare con attenzione l'accesso al patrimonio cloud e assegnare una fiducia incrementale alla fabbrica dei carichi di lavoro in base alle policy IT.</block>
  <block id="cbd9eefa0ff8e57033b7a0acb96c4d47" category="list-text">*La modalità base* rappresenta una relazione zero-trust ed è progettata per l'esplorazione precoce della fabbrica di workload e l'utilizzo delle varie procedure guidate per creare l'infrastruttura necessaria come codice. Questo codice può essere copiato e utilizzato manualmente dall'utente insieme alle relative credenziali AWS.</block>
  <block id="c29b98058b41ec5ee4cb5ab18b099061" category="inline-link-macro">Scopri di più sulle modalità operative di workload Factory</block>
  <block id="854b3b91b9c4885598a38b66c543a2f1" category="paragraph"><block ref="f5f0c4b0bca5778af6406dec21dafbb4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="911f732fbf8786513e6e1431f0370d61" category="paragraph">Un collegamento alla fabbrica del carico di lavoro crea una relazione di fiducia e la connettività tra la fabbrica del carico di lavoro e uno o più file system FSX per ONTAP. In questo modo puoi monitorare e gestire determinate funzionalità del file system direttamente dalle chiamate delle API REST di ONTAP non disponibili tramite l'API Amazon FSX per ONTAP.</block>
  <block id="691199ddecf65c4783496c94612dd07f" category="paragraph">Non è necessario un collegamento per iniziare con la fabbrica dei carichi di lavoro, ma in alcuni casi è necessario creare un collegamento per sbloccare tutte le funzioni di fabbrica dei carichi di lavoro e le capacità dei carichi di lavoro.</block>
  <block id="977c73c0914e897973f4ba0be879711f" category="paragraph">Codebox è un co-pilota Infrastructure as Code (IAC) che aiuta sviluppatori e tecnici DevOps a generare il codice necessario per eseguire qualsiasi operazione supportata da workload Factory. I formati del codice includono API REST per i workload, l'interfaccia a riga di comando di AWS e AWS CloudFormation.</block>
  <block id="4d062c42aef687546a9198cf40695389" category="paragraph">Codebox è allineato alle modalità operative di fabbrica del carico di lavoro (Basic, Read e Automate) e imposta un percorso chiaro per la preparazione all'esecuzione, nonché un catalogo di automazione per un riutilizzo rapido in futuro.</block>
  <block id="200e3179449390bdf5f3f8d9a199630c" category="section-title">Strumenti per l'utilizzo di workload Factory</block>
  <block id="b5a374f3f5b31b5057808689d26fe2c4" category="paragraph">È possibile utilizzare la farm di workload BlueXP  con i seguenti tool:</block>
  <block id="d5688c5bf16d0126d5b27759385bd41e" category="list-text">*Workload Factory Console*: La console workload Factory offre un'interfaccia visiva che offre una visione olistica delle applicazioni e dei progetti</block>
  <block id="38f4e563ea70a0c42a140783a152e82f" category="list-text">*Console BlueXP *: La console BlueXP  offre un'interfaccia ibrida in modo da poter utilizzare la fabbrica dei workload BlueXP  insieme ad altri servizi BlueXP</block>
  <block id="a3ee2d6d4606b21bc131c4389e63413b" category="list-text">*API REST*: Le API REST DI workload Factory ti consentono di implementare e gestire i file system FSX per ONTAP e altre risorse AWS</block>
  <block id="35507c73673fd91f2b540f5ac22435e2" category="list-text">*CloudFormation*: Il codice AWS CloudFormation consente di eseguire le azioni definite nella console del workload factory per modellare, eseguire il provisioning e gestire risorse AWS e di terze parti dallo stack CloudFormation nell'account AWS</block>
  <block id="2b796a233d6b48fb3e49b8c71a2addb1" category="list-text">*Terraform BlueXP  workload Factory Provider*: Terraform consente di creare e gestire i flussi di lavoro dell'infrastruttura generati nella console di workload Factory</block>
  <block id="8ced11608886f669c92a28dad366c83f" category="paragraph">La fabbrica di workload ti consente di ottimizzare, automatizzare ed eseguire i file system FSX per ONTAP per carichi di lavoro specifici. Ogni carico di lavoro espone un'API REST associata. Collettivamente, questi workload e queste API formano una piattaforma di sviluppo flessibile ed estensibile che puoi utilizzare per amministrare i file system FSX per ONTAP.</block>
  <block id="0839f9866a5d09d079388954e0119ee3" category="paragraph">Le API REST della fabbrica dei carichi di lavoro possono offrire diversi benefici:</block>
  <block id="ee784d1edaf22c0f803f2403be1903b8" category="list-text">L'autenticazione in fabbrica del carico di lavoro si basa sullo standard OAuth2. NetApp si basa sull'implementazione del servizio Auth0.</block>
  <block id="ef280f644b37c73b7caff67b60044604" category="list-text">La console basata sul web di workload Factory utilizza le stesse API REST core, pertanto esiste coerenza tra i due percorsi di accesso.</block>
  <block id="896ad7a0684caeaae269c9ea1c3430cc" category="inline-link">Visualizza la documentazione dell'API REST di workload Factory</block>
  <block id="a6e871d2d7edd183ddc76f5c82f81c51" category="paragraph"><block ref="a6e871d2d7edd183ddc76f5c82f81c51" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ad58fbedc89b687da72b83c65c94187c" category="sidebar">Inizia subito con la fabbrica di carichi di lavoro BlueXP  per ottenere il massimo dai carichi di lavoro quando utilizzi Amazon FSX per NetApp ONTAP. Una volta completata la configurazione, puoi creare, ottimizzare e gestire i file system FSX per ONTAP per i tuoi carichi di lavoro, esplorare i risparmi sui costi con FSX per ONTAP, utilizzare il co-pilot integrato di Infrastructure-as-Code per l'automazione tra le piattaforme e gestire i carichi di lavoro in fabbrica.</block>
  <block id="9d99dd80a147b3b1376d73b8b105b981" category="sidebar">Documentazione di configurazione e amministrazione della fabbrica del carico di lavoro BlueXP </block>
  <block id="b5be8d4327a5f5a8cb712336382b2c2c" category="sidebar">Panoramica della fabbrica del carico di lavoro</block>
  <block id="280ab23085110ae96b1c8df197382d0b" category="sidebar">Iscriviti a workload Factory</block>
  <block id="cb1411d161cdf3fea65b5b1351ffa45b" category="sidebar">Amministrare workload Factory</block>
  <block id="2003c10ae1eaa96c8dd0c849f3e0b79e" category="sidebar">Accedi a workload Factory</block>
  <block id="1a34f743bd98b1658401ce2f8206ff9a" category="paragraph"><block ref="1a34f743bd98b1658401ce2f8206ff9a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="428b0b39be2352757edeb5f9f12a7bdd" category="inline-link">Fabbrica dei carichi di lavoro BlueXP</block>
  <block id="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="paragraph"><block ref="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="b6a4501cc05e54e2e5a513c3b552183a" category="paragraph">NetApp fornisce supporto per la fabbrica di carichi di lavoro BlueXP  e i suoi servizi cloud in diversi modi. Sono disponibili opzioni complete di supporto autonomo gratuito 24 ore su 24, 7 giorni su 7, come articoli della knowledge base (KB) e un forum della community. La registrazione al supporto include il supporto tecnico remoto via web ticketing.</block>
  <block id="261966eaf033c38f6934f2c8fc36d79c" category="paragraph">Per il supporto tecnico relativo a FSX per ONTAP, alla sua infrastruttura o a qualsiasi soluzione che utilizza il servizio, fare riferimento a "come ottenere assistenza" nella documentazione della workload Factory relativa al prodotto.</block>
  <block id="5b49df4e58e2a4750acd8bfa8687ccd6" category="paragraph">La documentazione di fabbrica del carico di lavoro attualmente visualizzata.</block>
  <block id="ba51332e265e54eb4295d6e7d057bad8" category="paragraph">Ricerca nella knowledge base di workload Factory per trovare articoli utili per la risoluzione dei problemi.</block>
  <block id="fc3e8f3c2017c33d444d483913a485ba" category="paragraph">Unisciti alla community dedicata alla fabbrica dei carichi di lavoro per seguire le discussioni in corso o crearne di nuovi.</block>
  <block id="ffa18fada5deeeb1e533786297855e7d" category="paragraph">Per utilizzare la funzionalità *Crea un caso*, è necessario prima registrarsi per ricevere assistenza. Associare le credenziali del sito di supporto NetApp all'accesso alla fabbrica del carico di lavoro. <block ref="d9fea24984986beabae03291c4b721de" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e13a5649dfef3a1c76c4be8e463226d7" category="list-text">Nella parte superiore destra della console di fabbrica del carico di lavoro, selezionare *Guida &gt; supporto*.</block>
  <block id="ce638fcfafd4d79a49524062225d7fbc" category="paragraph">La registrazione del supporto è necessaria per ricevere supporto tecnico specifico per la fabbrica di carichi di lavoro BlueXP  e per le sue soluzioni e servizi di storage. È necessario registrarsi per il supporto dalla console BlueXP , che è una console basata su Web separata da workload Factory.</block>
  <block id="2cbcc262b0a39ec19c5f69bffccb70fb" category="paragraph">La registrazione per il supporto non attiva il supporto NetApp per un file service provider cloud. Per il supporto tecnico relativo a un file service del cloud provider, alla sua infrastruttura o a qualsiasi soluzione che utilizzi il servizio, fare riferimento a "Assistenza" nella documentazione del workload factory relativa a quel prodotto.</block>
  <block id="fd1a283b46f9e16faf592b1eb5138a94" category="list-text">Lifecycle management del database</block>
  <block id="47b4ea23585c5454c4427e68acf95fc4" category="list-text">Scopri i carichi di lavoro dei database e analizza i risparmi sui costi con Amazon FSX per NetApp ONTAP; sfrutta i vantaggi delle applicazioni e dello storage durante la migrazione dei database di SQL Server in FSX per lo storage ONTAP; implementa server SQL, database e cloni di database che implementano le Best practice dei vendor; utilizza un co-pilot Infrastructure as Code per automatizzare le operazioni e monitora costantemente e ottimizza le proprietà di SQL Server per migliorare performance, disponibilità, protezione ed efficienza dei costi.</block>
  <block id="9c38730e32d53f3eda487d3abd1ce6e9" category="paragraph">Workload Factory offre calcolatori del risparmio in modo da poter confrontare i costi degli ambienti di storage o dei carichi di lavoro del database su file system FSX per ONTAP con Elastic Block Store (EBS), Elastic file Systems (EFS) ed FSX per Windows file Server. In base ai tuoi requisiti di storage, potresti renderti conto che FSX per i file system ONTAP è l'opzione più conveniente per te.</block>
  <block id="9f346a017efd92b537be153b5fc3b7d1" category="inline-link-macro">Scopri come risparmiare per i tuoi ambienti storage</block>
  <block id="764ffbbd234e8c610462259cf8d50b5a" category="list-text"><block ref="764ffbbd234e8c610462259cf8d50b5a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="28926214529dd2082ee42d4efccc4f1e" category="inline-link-macro">Scopri come esplorare i risparmi per i carichi di lavoro del tuo database</block>
  <block id="ec6c7e2795e3d76a80250e83f4a0055e" category="list-text"><block ref="ec6c7e2795e3d76a80250e83f4a0055e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5baf4417d867f07ce7f16e7810f044d7" category="doc">Supporto degli account di servizio in fabbrica con carichi di lavoro BlueXP </block>
  <block id="369af9c9eae8f9673850f588a7ed5272" category="paragraph">Gli account di servizio sono ora supportati nella fabbrica di workload BlueXP . Puoi creare account di servizio che fungano da utenti macchina che automatizzano le operazioni dell'infrastruttura.</block>
  <block id="f932d2619edea0dc69b40e9be53abdc4" category="inline-link-macro">Creare e gestire gli account di servizio</block>
  <block id="3d6080aa10267e8c67d5c76a2bc1a9f3" category="paragraph"><block ref="3d6080aa10267e8c67d5c76a2bc1a9f3" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="932645866653570a60b05477eb9d244b" category="summary">È possibile gestire l'account in base alle proprie esigenze creando account di servizio a scopo di automazione.</block>
  <block id="7b05bdd67cf260b16b28715ae682b5db" category="doc">Gestire gli account di servizio</block>
  <block id="7e25e6f3444627cdd0a9518ea63a557b" category="paragraph">Creare account di servizio per agire come utenti di macchine che automatizzano le operazioni dell'infrastruttura. È possibile revocare o modificare l'accesso agli account del servizio in qualsiasi momento.</block>
  <block id="bb121f2e42609305e9a35e628d683a11" category="paragraph">Gli account di servizio sono una funzionalità di multi-tenancy fornita da BlueXP . Gli amministratori degli account creano account di servizio, controllano l'accesso ed eliminano gli account di servizio. Puoi gestire gli account di servizio nella console BlueXP  o nella console di fabbrica del carico di lavoro BlueXP .</block>
  <block id="e6a44c030404947ef9ee349b021fc03d" category="inline-xref">eliminare l'account del servizio</block>
  <block id="2d81d4fc8d386aa7db8bcac9b1d0b306" category="inline-xref">crearne uno nuovo</block>
  <block id="8a8feea1d87a91424b49ee757e409e8b" category="paragraph">A differenza della gestione degli account di servizio in BlueXP , in cui è possibile ricreare un segreto client, workload Factory supporta solo la creazione e l'eliminazione degli account di servizio. Se si desidera ricreare un segreto client per un account di servizio specifico nella console di fabbrica del carico di lavoro di BlueXP , è necessario effettuare le operazioni <block ref="f3841cd8a6d92483cb4b2a04ae8d7e16" category="inline-xref-macro-rx"></block>descritte in , quindi <block ref="117d146838ec9f8b2a3508452b4bae51" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="de3df2812a77857f11a4d58813051825" category="paragraph">Gli account di servizio utilizzano un ID client e una password per l'autenticazione piuttosto che una password. Gli ID client e i segreti vengono corretti fino a quando l'amministratore dell'account non decide di modificarli. Per utilizzare un account di servizio, è necessario disporre dell'ID client e del segreto per generare il token di accesso, altrimenti non sarà possibile ottenere l'accesso. Tenere presente che i token di accesso hanno una vita breve e possono essere utilizzati solo per diverse ore.</block>
  <block id="4297b1c4d208bcc93d459bd6c06031df" category="paragraph">Decidere se creare un account di servizio nella console BlueXP  o nella console di fabbrica del carico di lavoro BlueXP . Vi sono lievi differenze. Le seguenti istruzioni descrivono come gestire gli account di servizio nella console di fabbrica del carico di lavoro di BlueXP .</block>
  <block id="3ae998467dc1449fb591d75901000406" category="inline-link-macro">Informazioni sulla gestione delle identità e degli accessi di BlueXP </block>
  <block id="97a3c660b50f6bf13e2dacbc15e9c830" category="inline-link-macro">Informazioni su come aggiungere membri IAM BlueXP  e gestire le relative autorizzazioni</block>
  <block id="9c5579c348844cc1b850bd02a96ffe67" category="paragraph">Per gestire gli account di servizio in BlueXP , <block ref="1d755ffa92795de859e3dba230e1f04d" category="inline-link-macro-rx"></block> e <block ref="aa435623882bd3c92d8bd95e95dc35fe" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="41d9e1257b3e21add2e59d038938ea94" category="section-title">Creare un account di servizio</block>
  <block id="3f196be1bd5cfb3c4da4e6f58d7c33ed" category="paragraph">Quando si crea un account di servizio, BlueXP  workload Factory consente di copiare o scaricare un ID client e un segreto client per l'account di servizio. Coppia di chiavi utilizzata per l'autenticazione con fabbrica carichi di lavoro BlueXP .</block>
  <block id="7361ae18df6957cd233a2900fa56a3a3" category="list-text">Nella console di fabbrica del carico di lavoro, selezionare l'icona *account* e selezionare *account di servizio*.</block>
  <block id="c3408ec590d1e3b7e7f77d145b976fb6" category="inline-image-macro">Schermata che mostra le opzioni del menu dell'account dell'interfaccia utente di fabbrica del carico di lavoro BlueXP . Una delle opzioni è account di servizio.</block>
  <block id="2bf662d0fe68884c8c6bfbf1c7e19b28" category="paragraph"><block ref="2bf662d0fe68884c8c6bfbf1c7e19b28" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ebbfd5cf39924ef59304d3b2d03bfad0" category="list-text">Nella pagina *account di servizio*, selezionare *Crea account di servizio*.</block>
  <block id="0631e752a6ccf3310e9ff6b0aba74a38" category="list-text">Nella finestra di dialogo Crea account di servizio, immettere un nome per l'account di servizio nel campo *Nome account di servizio*.</block>
  <block id="c151e8d990a5b1f7552461d4a7727f4a" category="paragraph">Il *ruolo* è preselezionato come *account admin*.</block>
  <block id="136dc09835924029e4299fa28f17233d" category="list-text">Selezionare *continua*.</block>
  <block id="a708a553b3abfac9aade748b9d27bc4e" category="list-text">Copiare o scaricare l'ID client e il segreto client.</block>
  <block id="8bfab18bdb5a0cbcfb26837e26880088" category="paragraph">Il segreto del client è visibile una sola volta e non viene memorizzato in alcun punto in fabbrica. Copia o scarica il segreto e conservalo in modo sicuro.</block>
  <block id="f487083f9c2db211b137935b7fc9dece" category="list-text">In alternativa, è possibile ottenere un token di accesso per l'API di gestione Auth0 eseguendo uno scambio di credenziali client. L'esempio Curl mostra come è possibile prendere l'ID client e segreto e utilizzare un'API per generare il token di accesso che è limitato nel tempo. Il token offre diverse ore di accesso alle API della farm di workload BlueXP .</block>
  <block id="4a553bf9ebe9a32a6743c78be912cfbc" category="list-text">Selezionare *Chiudi*.</block>
  <block id="80487d01b1c728a010d93038c1678fff" category="paragraph">Il nuovo account di servizio viene creato ed elencato nella pagina account di servizio.</block>
  <block id="30b299e9cb0ca616520dfdc739caa685" category="section-title">Eliminare un account di servizio</block>
  <block id="22afe6994929c83f3a017a74a15c514d" category="paragraph">Eliminare un account di servizio se non è più necessario utilizzarlo.</block>
  <block id="76eda590152f52e14b5333efced53ebe" category="list-text">Nella console workload Factory, selezionare l'icona *account* e selezionare *account di servizio*.</block>
  <block id="14c8c293bfd0a79761df78d64a7cdc09" category="list-text">Nella pagina *account di servizio*, selezionare il menu a tre punti, quindi selezionare *Elimina*.</block>
  <block id="897945ecf5c18d38834da2efd9b74699" category="list-text">Nella finestra di dialogo Elimina account di servizio, immettere *elimina* nella casella di testo.</block>
  <block id="6b7a52834d577f2e4ac4d587036728f4" category="list-text">Selezionare *Elimina* per confermare l'eliminazione.</block>
  <block id="0b296fc415fe75b2e0eb7ea5db103354" category="paragraph">L'account di servizio viene eliminato.</block>
  <block id="99b22223be957cc9c37eee0aecb2007b" category="list-text">Account di servizio per promuovere l'automazione</block>
  <block id="cb62deea87371902deaeb1b0a009e387" category="list-text">USA gli account di servizio per automatizzare in modo sicuro e affidabile le operazioni di fabbrica dei carichi di lavoro BlueXP . Gli account di servizio offrono un'automazione affidabile e duratura senza restrizioni per la gestione degli utenti e sono più sicuri perché forniscono solo l'accesso alle API.</block>
  <block id="13b1a844b08d2d7b8144e4c0db6b5552" category="paragraph">Quando crei un account, sei il singolo utente _account admin_ per quell'account.</block>
  <block id="c33f7c2cbeaca5f1462c1b3e1c276145" category="section-title">Account di servizio</block>
  <block id="05cf180c93dd06147c24c610cae8dd96" category="paragraph">Un account di servizio agisce come "utente" che può effettuare chiamate API autorizzate alla fabbrica di workload BlueXP  per scopi di automazione. In questo modo è più semplice gestire l'automazione, poiché non è necessario creare script di automazione basati sull'account utente di una persona reale che può lasciare l'azienda in qualsiasi momento. Tutti i titolari di un account in workload Factory sono considerati amministratori degli account. Gli amministratori degli account possono creare ed eliminare più account di servizio.</block>
  <block id="25e9dc09fd109741b1c7237f825ab46e" category="inline-link-macro">Scopri come gestire gli account di servizio</block>
  <block id="09c9cabc1664a7683d1d411a37775b39" category="paragraph"><block ref="f09e11341fa2be3f754588bca37990f8" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ca475a2b63c70fedcf8f6650024d480b" category="doc">Autorizzazioni predefinite per i workload BlueXP </block>
  <block id="5291909ce92037a20a37f7a0c86dd921" category="paragraph">Ora puoi vedere le autorizzazioni utilizzate dalla fabbrica del carico di lavoro BlueXP  per eseguire varie operazioni a partire dal rilevamento degli ambienti storage fino all'implementazione di risorse AWS come file system in storage o knowledge base per i carichi di lavoro Genai. Puoi visualizzare le policy e i permessi IAM per i workload Storage, Database, VMware e Genai.</block>
  <block id="f157db6a1ae10e7a29a28440d21f5cb8" category="paragraph"><block ref="f157db6a1ae10e7a29a28440d21f5cb8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="43fcd221af337ae9a32718b7ef097cf2" category="summary">Per utilizzare i servizi e le funzionalità di fabbrica dei carichi di lavoro BlueXP , dovrai fornire le autorizzazioni necessarie affinché la fabbrica dei carichi di lavoro possa eseguire le operazioni nell'ambiente cloud.</block>
  <block id="d6a57e4245c0b8a043004e7acd2a2bd9" category="doc">Autorizzazioni per la fabbrica del carico di lavoro BlueXP </block>
  <block id="700a021d89dc2381c64a3ed9192ee53f" category="section-title">Perché utilizzare le autorizzazioni</block>
  <block id="65508cebd422d78a4b01b7d67145b61f" category="paragraph">Quando fornisci autorizzazioni in lettura o automazione in modalità, la workload Factory allega una policy all'istanza con autorizzazioni per gestire risorse e processi all'interno di tale account AWS. Ciò consente a workload factory di eseguire diverse operazioni a partire dal rilevamento degli ambienti storage, fino all'implementazione di risorse AWS, come file system nella gestione dello storage o knowledge base per i workload Genai.</block>
  <block id="141fc03482c74c6707d4666e1b85c2cf" category="paragraph">Per i carichi di lavoro del database, ad esempio, quando viene concessa la fabbrica del carico di lavoro con le autorizzazioni richieste, analizza tutte le EC2 istanze di un determinato account e area e filtra tutte le macchine basate su Windows. Se AWS Systems Manager (SSM) Agent è installato e in esecuzione sull'host e la rete di System Manager è configurata correttamente, workload Factory può accedere al computer Windows e verificare se il software SQL Server è installato o meno.</block>
  <block id="a6a12fe94711dfdea0fcf1676358e0b3" category="section-title">Autorizzazioni per carico di lavoro</block>
  <block id="fc80f33c496e0821a5411de4d55a7eb7" category="paragraph">Ogni carico di lavoro utilizza le autorizzazioni per eseguire determinati task in fabbrica dei carichi di lavoro. Scorri fino al carico di lavoro utilizzato per visualizzare l'elenco delle autorizzazioni, il loro scopo, il luogo in cui vengono utilizzate e le modalità che le supportano.</block>
  <block id="c5e2d495fdb3c7efa71b3594d9c5e8bf" category="section-title">Autorizzazioni per l'archiviazione</block>
  <block id="f7eb6493af2813019f9f502b72b049f3" category="paragraph">I criteri IAM disponibili per lo storage forniscono le autorizzazioni necessarie alla fabbrica dei carichi di lavoro per gestire le risorse e i processi nell'ambiente di cloud pubblico in base alla modalità operativa in cui operi.</block>
  <block id="ec62b38395e2480894e3e2f0bb55529d" category="paragraph">Selezionare la modalità operativa per visualizzare i criteri IAM richiesti:</block>
  <block id="4cb074a723eb3f4f31373c399c0f9a89" category="example-title">Criteri IAM per l'archiviazione</block>
  <block id="2d7990698dcab7d7e2e7e63856e57c8b" category="paragraph">Nella tabella seguente vengono visualizzate le autorizzazioni per l'archiviazione.</block>
  <block id="e4f70a809ce57daade77df6410353ec6" category="example-title">Tabella delle autorizzazioni per l'archiviazione</block>
  <block id="261addf78c7b2c961032b3dd08ba0b1f" category="cell">Scopo</block>
  <block id="004bf6c9a40003140292e97330236c53" category="cell">Azione</block>
  <block id="04b49ffb43a2b12a51b5f955d8c9ca8b" category="cell">Dove usato</block>
  <block id="2fdd0cbe402a8ae2149e0cdf4e1d9b9c" category="cell">Crea un file system FSX per ONTAP</block>
  <block id="e672bad3c1c11e2c400555291158bf67" category="cell">fsx:CreateFileSystem*</block>
  <block id="ea355214fd4bc7c57f471bd92918879b" category="cell">Implementazione</block>
  <block id="f6c2cf766221c709e41636c08b06f6c5" category="cell">Creare un gruppo di sicurezza per un file system FSX per ONTAP</block>
  <block id="dfe69f2eb83bcef99d0bb464b50fbf34" category="cell">ec2:CreateSecurityGroup</block>
  <block id="a89174f2bab15ab90f1297749a2edcc1" category="cell">Aggiungere tag a un gruppo di sicurezza per un file system FSX per ONTAP</block>
  <block id="693adfb773a054f1c9287da186e8ce5d" category="cell">ec2:CreateTag</block>
  <block id="2fc85f283cf88c3b96c232f5316a83b4" category="cell">Autorizzare l'uscita e l'ingresso dei gruppi di sicurezza per un file system FSX per ONTAP</block>
  <block id="0c2207eca5bac43f82f2b5fedbd86541" category="cell">ec2:AuthorizeSecurityGroupErgress</block>
  <block id="4391a439092a7705738b377b8f7d9770" category="cell">ec2:AuthorizeSecurityGroupIngress</block>
  <block id="46b5df24db5cf9a80dffcb770ecff231" category="cell">Gestire l'uscita e l'ingresso dei gruppi di sicurezza per un file system FSX per ONTAP</block>
  <block id="2a95c3248cb0dae5784981086f9b60e6" category="cell">ec2:RevokeSecurityGroupIngress</block>
  <block id="5cb2b3f39804f9782fb453390eb33d73" category="cell">Operazioni di gestione</block>
  <block id="5c1d3b82016ca9ba106bc6c28ab8c44a" category="cell">ec2:DeleteSecurityGroup</block>
  <block id="27937326fc1b3f52b27fa58318958e6f" category="cell">Crea, visualizza e gestisci risorse di file system FSX per ONTAP</block>
  <block id="881a77b57b4f54fcd2a9195295bb42d5" category="cell">fsx:CreateVolume*</block>
  <block id="c6dfd035cfaef7f761feb4e3ff88059f" category="cell">fsx:TagResource*</block>
  <block id="303ed732501344f771eaa52c17b36e6a" category="cell">fsx:CreateStorageVirtualMachine*</block>
  <block id="37187b644b74feecbd9d89072a07067c" category="cell">fsx:DeleteFileSystem*</block>
  <block id="60db4cdd44bde68fdeca07c7efbb2e30" category="cell">fsx:DeleteStorageVirtualMachine*</block>
  <block id="cebff248e50475eae32e0cc7bcea596d" category="cell">fsx:DescribeFileSystems*</block>
  <block id="4d604dd8f008145471dc845683399189" category="cell">Inventario</block>
  <block id="767187f66a86b52ca75d5f8aa6d8cb78" category="cell">fsx:DescribeStorageVirtualMachines*</block>
  <block id="e50c6ebd91bc975b1c106009dfe0f444" category="cell">fsx:UpdateFileSystem*</block>
  <block id="3e65eafa8da1abd23d0a1caacc3c82aa" category="cell">fsx:UpdateStorageVirtualMachine*</block>
  <block id="e16d8d43ea7152638b8769d9d49f0337" category="cell">fsx:DescribeVolumes*</block>
  <block id="a670f6b6fdbba1cc43de3fd848e253fc" category="cell">fsx:UpdateVolume*</block>
  <block id="0e4653ac375b6373e5d2a945f3e42eb3" category="cell">fsx:DeleteVolume*</block>
  <block id="04a63a746b0e53d01ca6dad833e60d84" category="cell">fsx:UntagResource*</block>
  <block id="c780df6e64b345a10200e5ecd236b0b3" category="cell">fsx:DescribeBackups*</block>
  <block id="5e85e3158b474a632f6131f78bdd50ab" category="cell">fsx:CreateBackup*</block>
  <block id="4ad5a3c34fcd3e62f6804bf2121fd6d4" category="cell">fsx:CreateVolumeFromBackup*</block>
  <block id="e3ff3d5e5ebfec893c7c7a1225d78b44" category="cell">Elenca i tag per le risorse di FSX per ONTAP</block>
  <block id="fefbafa74f5b8d278a3fe90b352b553b" category="cell">fsx:ListTagsForResource</block>
  <block id="02bc954bd55df1dce9bf4e4f244962d8" category="cell">Scopri come compilare il modulo di implementazione del file system FSX per ONTAP</block>
  <block id="1bf0cfdea85e9a3c3d97e1c6b8c7c7c1" category="cell">ec2:DescripteVpcs</block>
  <block id="cf48d7891f28d92c4308fb5debb574b0" category="list-text">Scopri i risparmi</block>
  <block id="fa70443be85a3feec8a5eb9d46413a96" category="cell">ec2:DescripteSubnet</block>
  <block id="624105df248e28f049a2f58eb3552d40" category="cell">ec2:DescripteRegions</block>
  <block id="f81c1800b5bdeba91c623d2a3d6cd80b" category="cell">ec2:DescripteSecurityGroups</block>
  <block id="c01627c2648879b9ec55b1fca3cbeaf8" category="cell">ec2:DescripteRouteTable</block>
  <block id="ce8fb0925b8abe52d5d90a64663ad1be" category="cell">ec2:DescripteNetworkInterfaces</block>
  <block id="86c80be5ce6a218c79003d4bf6404f2a" category="cell">EC2:DescribeVolumeStatus</block>
  <block id="7cd3617714ec2533f7a42ab6481620b2" category="cell">Ottieni dettagli del volume per istanze EC2</block>
  <block id="776040484a8199155a9dc8b59d59a80e" category="cell">ec2:DescripteVolumes</block>
  <block id="9e1837538954215cc61829f83cd75dad" category="cell">Ottieni dettagli per EC2 istanze</block>
  <block id="c8e20ceabac2b519b4f4eb301166c9bd" category="cell">ec2:DescripbeInstances</block>
  <block id="0e81995dec4fff4dd0c84bb67b74eacc" category="cell">Ottieni dettagli chiave KMS e utilizza la crittografia per FSX for ONTAP</block>
  <block id="341d6f040d34917cbc708be689644fc5" category="cell">Km: CreateGrant</block>
  <block id="2101c43af42db107614da3d2faadb4dc" category="cell">Km:descrivere*</block>
  <block id="b18a2220ba0da795c31cbb6cd990fd49" category="cell">Km: Elenco*</block>
  <block id="61a4afbabf94aa7f1ef765ee7e5cfd52" category="cell">Descrivi Elastic file System nel calcolatore del risparmio</block>
  <block id="4a6bd396d94cca62c7831241093bd301" category="cell">Elasticfilesystem:description*</block>
  <block id="975fad57280d6c4bce9f0ebeb8c578e5" category="cell">Segnala le metriche di CloudWatch</block>
  <block id="fab89b1a8f625024ca157821a4972648" category="cell">Cloudwatch:PutMetricData</block>
  <block id="9fd6274c053251e7fdd752215a510290" category="cell">Ottieni metriche su file system e volumi</block>
  <block id="f63e0d20057299c9c16bd0c2c9e92a5c" category="cell">Cloudwatch:GetMetricData</block>
  <block id="3a902f1e8a6db9861a0a7608e2c5f711" category="cell">Cloudwatch:GetMetricStatistics</block>
  <block id="659cdc74d03020d9c8bbdcda0749ab88" category="section-title">Autorizzazioni per i carichi di lavoro dei database</block>
  <block id="2ceb20f97dd8f727dfbba8dbbe9a3496" category="paragraph">Le policy IAM disponibili per i carichi di lavoro dei database forniscono le autorizzazioni di cui la fabbrica dei carichi di lavoro ha bisogno per gestire le risorse e i processi all'interno dell'ambiente di cloud pubblico in base alla modalità operativa in cui operi.</block>
  <block id="6f652f163aedad876c63ce0e89417171" category="example-title">Criteri IAM per i carichi di lavoro dei database</block>
  <block id="685902496cc1b2431527838eb3dd51f8" category="paragraph">Nella tabella seguente vengono visualizzate le autorizzazioni per i carichi di lavoro del database.</block>
  <block id="0647b03c182e6a539e314bf5657eba2e" category="example-title">Tabella delle autorizzazioni per i carichi di lavoro del database</block>
  <block id="8fb4617a750c0b3b751013d02219f99b" category="cell">Ottieni statistiche metriche per FSX per ONTAP, EBS ed FSX per Windows file Server</block>
  <block id="9d0f530f355f04b5462f43ae04528fde" category="cell">Elencare e impostare i trigger per gli eventi</block>
  <block id="124f2c65b8b708241b7552a865ae2f29" category="cell">sns:ListTopics</block>
  <block id="b561747f1044749aaeab8082f02c0c2f" category="cell">ec2:DescripteKeyPairs</block>
  <block id="46e796ba1859cbbd532aeef823cd3dd3" category="cell">EC2:DescribeInstanceTypes</block>
  <block id="d728416eef1d439f64a4285bb4c2b78d" category="cell">Ottieni i dettagli da compilare nel modulo di distribuzione di FSX per ONTAP</block>
  <block id="952195e7922a9dcf0a6d5068e747e85f" category="cell">ec2:DescripteImages</block>
  <block id="72b9683d1fb0a42f875afd268d79e9c8" category="cell">Ottieni qualsiasi endpoint VPC esistente per determinare se è necessario creare nuovi endpoint prima delle implementazioni</block>
  <block id="8258ac0fb8b015087851de720e92f796" category="cell">ec2:DescripteVpcEndpoint</block>
  <block id="b1678462e10378585ba5ad1054d23c99" category="cell">Ottieni tipi di istanza disponibili nella regione per i nodi di convalida (t2.micro/t3.micro)</block>
  <block id="bf6108518304bcc2b6a7c40a35da54f5" category="cell">EC2:DescribeInstanceTypeOfferings</block>
  <block id="72713763fe323abdaffc464d3bc5e8d6" category="cell">Ottieni i dettagli snapshot di ogni volume EBS collegato per ottenere prezzi e stime di risparmio</block>
  <block id="1b32c4c3d001e61965fb50f468ebf0fa" category="cell">ec2:DescripteSnapshot</block>
  <block id="d5f3f1ee5b0ea0aa8979fa7de176b7b8" category="cell">Ottieni dettagli su ogni volume EBS collegato per ottenere prezzi e stime di risparmio</block>
  <block id="c97918377aed5e955f4cdd0efc8e1038" category="cell">Ottieni i dettagli delle chiavi KMS per la crittografia del file system FSX per ONTAP</block>
  <block id="276e466538acff21910df6227231c79f" category="cell">Km:ListAlias</block>
  <block id="f135b7d7ed012bd98709eefe7430e01d" category="cell">Km:ListKeys</block>
  <block id="07b068a2b55029d6b44b340463f0d1d8" category="cell">Km: DescribeKey</block>
  <block id="10fab2155c0ad8e0c88e2b318d28a2e3" category="cell">Ottenere l'elenco degli stack di CloudFormation in esecuzione nell'ambiente per controllare il limite di quota</block>
  <block id="1bad3fa525f7b2c60b554cc8a36a911c" category="cell">Cloudformation:ListStack</block>
  <block id="8e93540f798de2b05e2e4f2e635b37dc" category="cell">Ottieni un elenco delle Active Directory gestite da AWS nella regione</block>
  <block id="246bc80d4f7b7a7b79729bc255f9b626" category="cell">ds:DescribeDirectories</block>
  <block id="5b2fd8e3b498b5bb9602f0d2d4c99d4e" category="cell">Ottieni elenchi e dettagli di volumi, backup, SVM, file system in zone e tag per FSX per il file system ONTAP</block>
  <block id="24ca8966cf3ca7c9dc7c9de631b31ff0" category="cell">fsx:DescribeVolumes</block>
  <block id="304857d599b6ba4c4feb7be94e6b4be1" category="list-text">Scopri i risparmi</block>
  <block id="bb2a9796836e44fafa9324209d9b7feb" category="cell">fsx:DescribeBackups</block>
  <block id="ed8ac7020751c46d1e6875d079c18a1e" category="cell">fsx:DescribeStorageVirtualMachines</block>
  <block id="41b4e5d916e26c9e0d32ceff6fd589ed" category="list-text">Gestire le operazioni</block>
  <block id="0054238c3be20aab765346f029c558a4" category="cell">fsx:DescribeFileSystems</block>
  <block id="5a3667523a928adc1e72c2d52d3c46da" category="cell">Ottieni i limiti di quota del servizio per CloudFormation e VPC</block>
  <block id="5c2e89cc7d199bd993940299714f0d2a" category="cell">Services equotas:ListServiceQuotas</block>
  <block id="033e3df65a67c88a8d0c83e2ae6f082e" category="cell">Utilizzare la query basata su SSM per ottenere l'elenco aggiornato delle aree supportate da FSX per ONTAP</block>
  <block id="055e84613d0abc8db259dc0d1c353d05" category="cell">ssm:GetParametersByPath</block>
  <block id="7f42f2c05a807e6dc1d65c9a2dba48b7" category="cell">Esegui il polling per la risposta SSM dopo l'invio del comando per gestire le operazioni dopo la distribuzione</block>
  <block id="6b443d4e29789a97b7bf9117ac2091df" category="cell">ssm:GetCommandInvocation</block>
  <block id="15970c4fdbca1fc48c5b412d94e798c0" category="list-text">Ottimizzazione</block>
  <block id="5d58169dcd5950da6e86fc3c12deb7c8" category="cell">Invia comandi tramite SSM a istanze EC2</block>
  <block id="b187f8fa28bd381ca60b99c28941d5b5" category="cell">ssm:SendCommand</block>
  <block id="e194a3f487fc02c5fac0d10663dbac59" category="cell">Ottenere lo stato di connettività SSM sulle istanze dopo la distribuzione</block>
  <block id="3dbc1561f97a84c3dab7611b2a5964fb" category="cell">ssm:GetConnectionStatus</block>
  <block id="b7ccab83bae54602afa443415b4b1aa3" category="cell">Consultare l'elenco delle linee di base delle patch disponibili per la valutazione delle patch del sistema operativo</block>
  <block id="6a8364cf492c1736926aae6504f7d262" category="cell">ssm:DescribePatchBaselines</block>
  <block id="c108baa9269130d3b6a008e68976bf73" category="cell">Ottenere lo stato di applicazione delle patch nelle istanze di Windows EC2 per la valutazione delle patch del sistema operativo</block>
  <block id="39e834f8f5a47b060fdc898c40b69769" category="cell">ssm:DescribeInstancePatchStates</block>
  <block id="4e077e923a9bfa2bde556ca3c6422d0f" category="cell">Elenca comandi eseguiti da AWS Patch Manager su istanze EC2 per la gestione delle patch del sistema operativo</block>
  <block id="74107a0e7ea956ebdaf25eab953e613f" category="cell">ssm:ListCommander</block>
  <block id="20ae2e5c038b5af493af65143a45d3d7" category="cell">Ottieni, elenca, crea ed elimina i parametri SSM per le credenziali utente ad, FSX per ONTAP e SQL utilizzate durante l'implementazione o gestite nell'account AWS</block>
  <block id="d18f857d20db33332016e7c51a1589a5" category="cell">ssm:getParameter ^1^</block>
  <block id="9bf02739773445e4e65eaea235d120fe" category="cell">ssm:GetParameters ^1^</block>
  <block id="ec350aa2f042a62c6851dbe6bd9f7e95" category="cell">ssm:PutParameter ^1^</block>
  <block id="53d793b4da71c34453681024bcc48754" category="cell">ssm:DeleteParameters ^1^</block>
  <block id="9ce99600e624731c1fe31ce233f72a02" category="cell">Associare le risorse di rete ai nodi SQL e ai nodi di convalida e aggiungere ulteriori IP secondari ai nodi SQL</block>
  <block id="72e7cacb5136010b6cb0df05891c174f" category="cell">EC2:AllocateAddress ^1^</block>
  <block id="57b0326f0ddbb990dd4703923c83fea4" category="cell">EC2:AllocateHosts ^1^</block>
  <block id="ecb31d3a2e5274f7dbda568306e4320f" category="cell">EC2:AssignPrivateIpAddresses ^1^</block>
  <block id="f9794d648f89cd329bf9633f96ffc8a1" category="cell">EC2:AssociateAddress ^1^</block>
  <block id="fc3240754057fcecef7523e29febe772" category="cell">EC2:AssociateRouteTable ^1^</block>
  <block id="22eb3235d1daf83e41b580e400e9e3ed" category="cell">EC2:AssociateSubnetCidrBlock ^1^</block>
  <block id="46e45329a9d7160968df7e898e7b8f34" category="cell">EC2:AssociateVpcCidrBlock ^1^</block>
  <block id="223552a350854036f9e1d0b3755b8e2a" category="cell">EC2:AttachInternetGateway ^1^</block>
  <block id="a8f27e670bdd5b9f566be75d68eedf77" category="cell">EC2:AttachNetworkInterface ^1^</block>
  <block id="a0a0d9c8f3b6cc4d01975a4ca2fbde6f" category="cell">Possibilità di collegare i volumi EBS richiesti ai nodi SQL per l'implementazione</block>
  <block id="a5ea263b5c1fc9d98e3502347db5f38a" category="cell">ec2:AttachVolume</block>
  <block id="d11d025be74c9a5c5397d29af346ff64" category="cell">Collegare i gruppi di sicurezza e modificare le regole per i nodi sottoposti a provisioning</block>
  <block id="ac0cf316818b873dea50dfc3ac4b82c5" category="cell">Creare volumi EBS richiesti ai nodi SQL per l'implementazione</block>
  <block id="214856c145abfa33038f64154c203919" category="cell">ec2:CreateVolume</block>
  <block id="3d94b73327b9931d17145a4d576d56f3" category="cell">Rimuovere i nodi di convalida temporanea creati di tipo t2.micro e per il rollback o il nuovo tentativo di nodi SQL EC2 non riusciti</block>
  <block id="ff7f7be0cb6fd6d6bfa0e735a61fc8a8" category="cell">ec2:DeleteNetworkInterface</block>
  <block id="3a2cbdfb7b022d729d851d5052148241" category="cell">ec2:DeleteMags</block>
  <block id="451d09025146b4c5f4b33a18aa0c4234" category="cell">ec2:DeleteVolume</block>
  <block id="40cddef714a97e49351a52b6ea08a8a4" category="cell">EC2:DetachNetworkInterface</block>
  <block id="06622319fb198ee98832f726ac405c79" category="cell">ec2:DetachVolume</block>
  <block id="c6150c4a7a9939777182306e169d188b" category="cell">EC2:DisassociateAddress</block>
  <block id="d0946769aa3944c2e9e6feb1f6b23851" category="cell">ec2:DisassociateIamInstanceProfile</block>
  <block id="be2536602d5c2c0ea6bd84eedd3e918d" category="cell">EC2:DisassociateRouteTable</block>
  <block id="0e216efd1ba03e6df4a92419ab68c7fe" category="cell">EC2:DisassociateSubnetCidrBlock</block>
  <block id="9e8cbde4ac59b26403c9c262e430c4f5" category="cell">EC2:DisassociateVpcCidrBlock</block>
  <block id="034b77199880961beb5daf2744d25cc0" category="cell">Modificare gli attributi per le istanze SQL create. Applicabile solo ai nomi che iniziano con WLMDB.</block>
  <block id="21d0110f8008b90efa11a26fa83b57c3" category="cell">ec2:ModifyInstanceAttribute</block>
  <block id="f8720a801d0e434f24c81a1c284fad98" category="cell">EC2:ModifyInstancePlacement</block>
  <block id="c07c3c9fb58e5661267c1d69b19a4625" category="cell">ec2:ModifyNetworkInterfaceAttribute</block>
  <block id="6649436df159fa1eb8b9217661737643" category="cell">EC2:ModifySubnetAttribute</block>
  <block id="a0343d4d10d8960a1347cc4819cae46b" category="cell">ec2:ModifyVolume</block>
  <block id="41335cfc4c2fb5b48949f4e7610951ec" category="cell">ec2:ModifyVolumeAttribute</block>
  <block id="566933463b548e32ff1dc4ec68af3986" category="cell">EC2:ModifyVpcAttribute</block>
  <block id="c61e3209d2868dd8816ae43068f4064a" category="cell">Dissociare e distruggere le istanze di convalida</block>
  <block id="99ea1b727ced5d1433facf8b6f81cff9" category="cell">EC2:ReleaseAddress</block>
  <block id="02b72e836bc742d4b7cab477b1c3a57d" category="cell">EC2:ReplaceRoute</block>
  <block id="3db10e3ef0f6df2fb0e2a07e1456b2eb" category="cell">EC2:ReplaceRouteTableAssociation</block>
  <block id="6b55ca61283cdb7482b6730fe7aa8ee7" category="cell">ec2:RevokeSecurityGroupErgress</block>
  <block id="c7f6c71db21feb547e83d7f27c2966f2" category="cell">Avviare le istanze distribuite</block>
  <block id="027d28fab935de1ef9181da062feac6b" category="cell">ec2:StartInstances</block>
  <block id="35aee9b156e0012e2cdd64caebcf7697" category="cell">Arrestare le istanze distribuite</block>
  <block id="68d58bcae13312f57154b0dc5bd5bee5" category="cell">ec2:StopInstances</block>
  <block id="22771afc11ed532d64635da0865460e4" category="cell">Contrassegnare i valori personalizzati per le risorse Amazon FSX per NetApp ONTAP create da WLMDB per ottenere i dettagli di fatturazione durante la gestione delle risorse</block>
  <block id="881fc185c774c83e41aedeed316c8793" category="cell">fsx:TagResource ^1^</block>
  <block id="238baf45cfb7cd42e582747bf28cae2b" category="cell">Creare e convalidare il modello CloudFormation per la distribuzione</block>
  <block id="6ccfab5404f73a6b0bacb222665e72d7" category="cell">Cloud formation: CreateStack</block>
  <block id="da044dbe1821a39f63f98e823344b062" category="cell">Cloudformation:DescripbeStackEvents</block>
  <block id="f404fc6d0850472807e4fcd86203a313" category="cell">Cloudformation:DescripteStack</block>
  <block id="6f25bb2faea408ecb06dc30a96791ac2" category="cell">Cloud formation:ValidateTemplate</block>
  <block id="039c0d5ce3b1eaded6c4634f95b0978c" category="cell">Recuperare le metriche per la raccomandazione sull'ottimizzazione del calcolo</block>
  <block id="6ecc76cab2e7449f332b847599e62d5f" category="cell">Recuperare le directory disponibili nella regione</block>
  <block id="f4e46229f95e1a17f96ebacbac65751b" category="cell">Aggiungere le regole per il gruppo di protezione collegato alle istanze EC2 con provisioning</block>
  <block id="1f4dd9a69501cc464524fc5da8bcd1b7" category="cell">Creare modelli di stack nidificati per riprovare e ripristinare</block>
  <block id="8d9ddfab0a610d7966bf4e6cea787cd0" category="cell">EC2:CreateLaunchTemplate</block>
  <block id="2d90329adcb7267ed4f810f58b55ff72" category="cell">EC2:CreateLaunchTemplateVersion</block>
  <block id="e1e15e9a22b701bee4ca34f3b6e309c0" category="cell">Gestire i tag e la sicurezza di rete sulle istanze create</block>
  <block id="6d284e37c36390a37443cf46fd082a1b" category="cell">ec2:CreateNetworkInterface</block>
  <block id="d94d61de08721d1da00b1d5006f35977" category="cell">Eliminare il gruppo di protezione creato temporaneamente per i nodi di convalida</block>
  <block id="7f9122ce0935681e0e135088ba86059c" category="cell">Ottieni dettagli delle istanze per il provisioning</block>
  <block id="8e4c74245e24cdd4dade7298ed548b64" category="cell">EC2:descrivere*</block>
  <block id="5f145d52954bd10262d984880ba32ae7" category="cell">EC2:Get*</block>
  <block id="c1e2ff64a681f515f3bae376c9a2850d" category="cell">Avviare le istanze create</block>
  <block id="392b3d4b5b32ec7fec96c348ecef2c2a" category="cell">ec2:RunInstances</block>
  <block id="267c89392dc5a1252f4802ac098be7b2" category="cell">Systems Manager utilizza l'endpoint del servizio di consegna dei messaggi AWS per le operazioni API</block>
  <block id="c7d63774f211e9040ac15f807966ac19" category="cell">ec2messages:*</block>
  <block id="d63690da8c50c3f90d863aef3bb9fdf2" category="list-text">Distribuzione *inventario</block>
  <block id="b5c1b2fb67ad44bad7c65c2b1539f3ac" category="cell">Crea risorse FSX per ONTAP richieste per il provisioning. Per i sistemi esistenti di FSX per ONTAP, viene creata una nuova SVM per ospitare i volumi SQL.</block>
  <block id="ac49e7eb83cca55da7651e3f6374a031" category="cell">fsx:CreateFileSystem</block>
  <block id="d5df17014c12ec1054b41925d934d6c2" category="cell">fsx:CreateStorageVirtualMachine</block>
  <block id="0128e66e7260cacda28baf033acff6a2" category="cell">fsx:CreateVolume</block>
  <block id="31db2f17979c481c49517c603fc07a30" category="cell">Ottieni i dettagli di FSX per ONTAP</block>
  <block id="096f855751ca8a251f3a90595e899592" category="cell">fsx:descrivere*</block>
  <block id="32e6bcbc3ba209ad50015d597c501851" category="cell">fsx: Elenco*</block>
  <block id="e01b866b9f0a245f6f37489680f0f641" category="cell">Ridimensiona FSX per il file system ONTAP per rimediare allo spazio a disposizione del file system</block>
  <block id="c1a13ef5beb00f5acf9f569314c39eaf" category="cell">fsx:Updatefilesystem</block>
  <block id="1ff0f8e677172fe2cbd267c5ae490ab5" category="cell">Ridimensionamento dei volumi per correggere le dimensioni dei dischi di log e TempDB</block>
  <block id="f20b23123ef087da065e884b9867a089" category="cell">fsx:UpdateVolume</block>
  <block id="367a389a2e52a25adf73b415c74d9a3c" category="cell">Km:GenerateDataKey</block>
  <block id="46d371d3b43dbd883691541a05f3109a" category="cell">Creare log di CloudWatch per la convalida e il provisioning di script in esecuzione su istanze EC2</block>
  <block id="4011ea392d4bd2f3136eea1bbb00683d" category="cell">Registri:CreateLogGroup</block>
  <block id="9294f7e303ba3ddc420e24b7e47eab2c" category="cell">Registri:CreateLogStream</block>
  <block id="2a7da4b7c2c1489f2df06bf5dc418bb0" category="cell">Registri:DescribeLog*</block>
  <block id="8bbdc24b096b09dbeb2728b9faf4bd02" category="cell">Registri:GetLog*</block>
  <block id="e471f866d2e101796e014fff06474675" category="cell">Registri:ListLogDeliveries</block>
  <block id="3ba3376e55a3bdd26ed9c2519b4b9e6a" category="cell">Registri:PutLogEvents</block>
  <block id="dc344e1b51ae9e5aff7a5efaf286df5a" category="cell">Registri:TagResource</block>
  <block id="855ba8396836c2071e5e96753509966d" category="cell">Creare segreti in un account utente per le credenziali fornite per SQL, dominio e FSX per ONTAP</block>
  <block id="ed9cb1f5c288bc89df419f89bcf3242b" category="cell">Elencare gli argomenti SNS dei clienti e pubblicarli su SNS back-end WLMDB e SNS dei clienti, se selezionati</block>
  <block id="79b450f031f5478d5e79ee9957707c72" category="cell">sns: Pubblica</block>
  <block id="8d9eb93100874b1ad35f7c114e99b237" category="cell">Autorizzazioni SSM richieste per eseguire lo script di rilevamento sulle istanze SQL sottoposte a provisioning e per recuperare l'elenco più recente delle regioni AWS supportate da FSX per ONTAP.</block>
  <block id="bf01418252185a7db1a4af263ef6e9ff" category="cell">ssm:descrivere*</block>
  <block id="13be5cbb4abfbddc54737b7623c133ff" category="cell">ssm:Get*</block>
  <block id="367e0b4d64ee773708e8dcf8290b1b8b" category="cell">ssm:elenco*</block>
  <block id="c7c7e420402662bb51829df1e0943c12" category="cell">ssm: PutComplianceItems</block>
  <block id="89fbad9b36c97bf54eb493988a0f0123" category="cell">ssm:PutConfigurePackageResult</block>
  <block id="9fd52b354e3e9f908281162e612f8481" category="cell">ssm:PutInventory</block>
  <block id="ee12464a75d4bfd31f45d23a41eb32f4" category="cell">ssm:UpdateAssociationStatus</block>
  <block id="3a0d45848bef93e542aab0d32de3c7fa" category="cell">ssm:UpdateInstanceAssociationStatus</block>
  <block id="12490ad4c4c5d81ea6938b26360309d6" category="cell">ssm:UpdateInstanceInformation</block>
  <block id="4eb98430eee7e3043517e6b44aae507d" category="cell">smmessages:*</block>
  <block id="56588fd23388c72518cf101c6fd03860" category="cell">Salva credenziali per FSX per ONTAP, Active Directory e utente SQL (solo per l'autenticazione utente SQL)</block>
  <block id="a2fd11b449a7d2e5203810fdaa498c7a" category="cell">Segnala lo stack CloudFormation in caso di successo o errore.</block>
  <block id="1416cbe9db91fd81dc63c1829887b539" category="cell">Formazione del cloud:SignalResource ^1^</block>
  <block id="f7009d0c5cdab5611fde5f9414c37a0e" category="cell">Aggiungere il ruolo EC2 creato da modello al profilo di istanza di EC2 per consentire agli script di EC2 di accedere alle risorse necessarie per la distribuzione.</block>
  <block id="d734a02593a16de307a6ba72b9e0a84f" category="cell">iam:AddRoleToInstanceProfile</block>
  <block id="ce91a00f6cef165d609e486730182902" category="cell">Creare un profilo di istanza per EC2 e allegare il ruolo EC2 creato.</block>
  <block id="b099faa86e7e0f5f378356dee887478b" category="cell">iam:CreateInstanceProfile</block>
  <block id="bad5de799b0b2f309745a01fa7b6189c" category="cell">Creare un ruolo EC2 tramite il modello con le autorizzazioni elencate di seguito</block>
  <block id="3b8d1aa9f2727ee5948e48b70e7ea00b" category="cell">iam: CreateRole</block>
  <block id="89e7b4be47aaa54d276d1ad366fc1b70" category="cell">Creare un ruolo collegato al servizio EC2</block>
  <block id="7e3c807aa4b373b66dd470960c2e9f71" category="cell">iam:CreateServiceEnumerRole ^2^</block>
  <block id="e3533c93974bb2b94bee38079eb37f95" category="cell">Eliminare il profilo di istanza creato durante la distribuzione specificamente per i nodi di convalida</block>
  <block id="c23cf794dff78b49a2406145038d63f5" category="cell">iam:DeleteInstanceProfile</block>
  <block id="184acb4bd7b37bac551f64e72c698e40" category="cell">Ottieni i dettagli del ruolo e della policy per determinare eventuali lacune nelle autorizzazioni e convalidare per la distribuzione</block>
  <block id="1b72ea42268df79e8b8c58a6c28ab91d" category="cell">iam:GetPolicy</block>
  <block id="a6c634a4e99b80a9f2c937d0885d7d43" category="cell">iam:GetPolicyVersion</block>
  <block id="9dcf380856979ca5b723d30e996e1f95" category="cell">iam: GetRole</block>
  <block id="2ad5269d2180ed393f607533a742dcc2" category="cell">iam:GetRolePolicy</block>
  <block id="fd6d0a592ebf56adcc6719ff9c41ea19" category="cell">iam:GetUser</block>
  <block id="1300bb0b2d5337dd80d8130e10aee777" category="cell">Passare il ruolo creato all'istanza EC2</block>
  <block id="eff488019d67772cc4bfc3a5c12062ba" category="cell">iam:PassRole ^3^</block>
  <block id="e75b4c8e7c0d0c2ee68e411f4fb56cf4" category="cell">Aggiungere policy con autorizzazioni richieste al ruolo EC2 creato</block>
  <block id="a6e64d0684dcf803ad58d40684383bb9" category="cell">iam:PutRolePolicy</block>
  <block id="09ff084e5cc884cadc645fe74ab08f47" category="cell">Scollega il ruolo dal profilo di istanza EC2 di cui è stato eseguito il provisioning</block>
  <block id="b5a94c08b69b4b7f78637d9e9362ee11" category="cell">iam:RemoveRoleFromInstanceProfile</block>
  <block id="ae7064637293927badfc083eaa1afe44" category="cell">Convalidare le autorizzazioni disponibili nel ruolo e confrontarle con le autorizzazioni richieste</block>
  <block id="19f5de89e4c667692a153296018e225f" category="cell">iam:SimulatePrincipalPolicy</block>
  <block id="291798398943ff81aecb072ccb31136f" category="list-text">L'autorizzazione è limitata alle risorse che iniziano con WLMDB.</block>
  <block id="8871e7455cbf17c8190fb2c27de4cb92" category="list-text">"iam:CreateServiceEnumerRole" limitato da "iam:AWSServiceName": "ec2.amazonaws.com"*</block>
  <block id="a7170e00216d426ffa1b5c8b1ad8faf2" category="list-text">"iam:PassRole" limitata da "iam:PassedToService": "ec2.amazonaws.com"*</block>
  <block id="be5d4fafcc5fc8ef08ec4bd4f076e815" category="section-title">Autorizzazioni per i carichi di lavoro Genai</block>
  <block id="c01e6e48c9dd3d58f56addc8ddd893e8" category="paragraph">I criteri IAM per i carichi di lavoro VMware forniscono le autorizzazioni necessarie per la workload Factory per VMware per gestire le risorse e i processi all'interno dell'ambiente di cloud pubblico in base alla modalità operativa in cui operi.</block>
  <block id="bc3cde15ee34ad6f9b8ff7079275d49d" category="paragraph">I criteri IAM Genai sono disponibili solo in modalità operativa:</block>
  <block id="fc52d9d99561c2b721d43bdd4d36b615" category="example-title">Policy IAM per i carichi di lavoro Genai</block>
  <block id="2d8cf1aba2af04b1b4fd9bd3d7d6905f" category="paragraph">La tabella seguente fornisce dettagli sulle autorizzazioni per i carichi di lavoro GenAI.</block>
  <block id="64f5bb9f44fff01f3adc6fad9e6240f7" category="example-title">Tabella delle autorizzazioni per i carichi di lavoro Genai</block>
  <block id="2da64493d99b5866c2a1571539ca109c" category="cell">Crea uno stack di formazione cloud per un motore ai durante le operazioni di implementazione e ricostruzione</block>
  <block id="97abe2026f8952be2f4f064f2d5ed867" category="cell">Creare lo stack di formazione del cloud del motore ai</block>
  <block id="d8ebc3cad3265793548294b79abf1ac6" category="cell">Elencare le regioni per la procedura guidata di implementazione del motore ai</block>
  <block id="6f82cd163096069b261bdc23e2bfec17" category="cell">Visualizzare le etichette del motore ai</block>
  <block id="684a1bfe5fbc91f18d96de978a7df58a" category="cell">ec2:DescripteTag</block>
  <block id="35fed029b904597b41d06fba8d15299d" category="cell">Elenca gli endpoint VPC prima della creazione dello stack del motore ai</block>
  <block id="d26a873905a02242e94cfda68db0c843" category="cell">EC2:CreateVpcEndpoint</block>
  <block id="4f6009e4cc9f9d0249a22b9e3c5ab9f0" category="cell">Creare un gruppo di sicurezza del motore ai durante la creazione dello stack del motore ai durante le operazioni di implementazione e ricostruzione</block>
  <block id="c44890ed155f5fc1b7589d1d6c12785a" category="cell">Contrassegnare le risorse create dalla creazione di stack del motore ai durante le operazioni di implementazione e ricostruzione</block>
  <block id="071c42384a4bff95d3acc47d90766c9b" category="cell">Elenca i VPC durante l'implementazione guidata del motore ai</block>
  <block id="4f919096830cc8f8b86b770de27e4573" category="cell">Per elencare le subnet nella procedura guidata di implementazione del motore ai</block>
  <block id="7ba2aa86177ae5f0d7e3b4e5766bad67" category="cell">Ottenere tabelle di routing durante la distribuzione e la ricostruzione del motore ai</block>
  <block id="7245f0c5139bb046010a68b69a264eca" category="cell">Elenca le coppie di chiavi durante l'implementazione guidata del motore ai</block>
  <block id="b28eb58d1a1db0c0afa78fe12cf5fb01" category="cell">Elencare i gruppi di sicurezza durante la creazione dello stack del motore ai (per trovare gruppi di sicurezza sugli endpoint privati)</block>
  <block id="cadead4b7ef1e118402cbe1b8d9567ab" category="cell">Ottieni endpoint VPC per determinare se crearne uno durante l'implementazione del motore ai</block>
  <block id="f8022dadecc2f9ce9937bc1108cb6290" category="cell">Elencare le istanze per scoprire lo stato del motore ai</block>
  <block id="231cf4c70d866b616c21baddaeed0696" category="cell">Risoluzione dei problemi</block>
  <block id="66225a6c05fbef258e73728898744db8" category="cell">Elenca le immagini durante la creazione dello stack del motore ai durante le operazioni di implementazione e ricostruzione</block>
  <block id="51af837b20896f9dfb54da2ae0062d73" category="cell">Per creare e aggiornare l'istanza ai e il gruppo di sicurezza dell'endpoint privato durante la creazione dello stack dell'istanza ai durante le operazioni di distribuzione e ricostruzione</block>
  <block id="effc62a026ed8a4a114329bdc528d625" category="cell">Esegui un motore ai durante la creazione di uno stack di formazione del cloud durante le operazioni di implementazione e ricostruzione</block>
  <block id="8db0f3adf91a39cebe582faf96db2426" category="cell">Collegare il gruppo di sicurezza e modificare le regole per il motore ai durante la creazione dello stack durante le operazioni di distribuzione e ricostruzione</block>
  <block id="70d1598e70f9b135b09469bea7b082e5" category="cell">Eseguire una query sullo stato di registrazione di Amazon Bedrock/Amazon CloudWatch durante l'implementazione del motore ai</block>
  <block id="e8a46aee8aa47b78b90b155b227afbc9" category="cell">Bedrock:GetModelInvocationLoggingConfiguration</block>
  <block id="499f8014a8d4d99806abf03c9dd3a314" category="cell">Per avviare una richiesta di chat a uno dei modelli di base</block>
  <block id="00fe52afa6e3b9a0d389f529a2b88242" category="cell">Bedrock:InvokeModelWithResponseStream</block>
  <block id="d3514773d1692fd740afde54cdaaa7b0" category="cell">Inizia la richiesta di chat/integrazione per i modelli di base</block>
  <block id="93804e96d3f417a0088c564647dd28e9" category="cell">Bedrock:InvokeModel</block>
  <block id="65294ced72c6aa8f05b632194559e081" category="cell">Mostra i modelli di base disponibili in una regione</block>
  <block id="66613086b6208ec265a60220a21ff40a" category="cell">Bedrock:ListFoundationModels</block>
  <block id="77771f1732da043133eab422a7e43291" category="cell">Ottieni regioni che supportano FSX e Bedrock durante la procedura guidata del motore di IA</block>
  <block id="d4f0fee980f03c8a663dda4a1d3623de" category="cell">Ottieni l'ultima immagine Amazon Linux per l'implementazione del motore ai durante le operazioni di implementazione e ricostruzione</block>
  <block id="302112cb321a929a6d9830e917817acb" category="cell">ssm:GetParameters</block>
  <block id="37cc48b6baed18a8130ec18d97544390" category="cell">Ottenere la risposta SSM dal comando inviato al motore ai</block>
  <block id="97128676550f404369a4900a6b92a6a7" category="cell">Controllare il collegamento SSM al motore ai</block>
  <block id="98c5cc885360f80a84c57ec1044622dc" category="cell">Creare un profilo di istanza del motore ai durante la creazione dello stack durante le operazioni di implementazione e ricostruzione</block>
  <block id="7f862a4b8fc22b0af5dda5c9ababa346" category="cell">iam: TagRole</block>
  <block id="f6ae0a8a1321975a6474722dcafe1322" category="cell">iam: PassRole</block>
  <block id="8c9e5ebe3c2f413a71e0fdc004587e34" category="cell">Convalidare le autorizzazioni disponibili nel ruolo e confrontarle con le autorizzazioni richieste durante le operazioni di distribuzione e ricostruzione</block>
  <block id="759ffbd9c30a98856442b965585a3d8b" category="cell">Elencare i file system FSX durante la procedura guidata "Crea knowledgebase"</block>
  <block id="11d11aa8dbaf1d4106e7ae01b6868bba" category="cell">Creazione di una Knowledge base</block>
  <block id="004bee7d3b6c6b82f20b73d6e431ab0d" category="cell">Elenca i volumi del file system FSX durante la procedura guidata "Crea knowledgebase"</block>
  <block id="8b4d32b772896acf285601d5cb629206" category="cell">Gestire le knowledgebase sul motore ai durante le operazioni di ricostruzione</block>
  <block id="80b6c276377dba072ef8005fb1d28449" category="cell">Elencare le macchine virtuali di archiviazione del file system FSX durante la procedura guidata "Crea knowledgebase"</block>
  <block id="50ed17d5232c875f8ad42bc76592a63c" category="cell">Spostare la knowledgebase in una nuova istanza</block>
  <block id="a25a265c7f4f2cde7c7a15838d3f1021" category="cell">fsx:UntagResource</block>
  <block id="9f4a3990e86e58c629dd4042743dc489" category="cell">Gestire la knowledgebase sul motore ai durante la ricostruzione</block>
  <block id="2df687d3aa85502af55f4a9cf17b5b8d" category="cell">FSX:TagResource</block>
  <block id="58cce26ec46dea767f28067a2aadecbf" category="cell">Salvare i segreti SSM (token ECR, credenziali CIFS, chiavi degli account del servizio di locazione) in modo sicuro</block>
  <block id="6cdfe2c5f0e0f28290eadae29ccbb913" category="cell">ssm:getParameter</block>
  <block id="5df0bb9577b967295f5ff5c94274a01c" category="cell">ssm: Parametro di PutMeter</block>
  <block id="75b38f707a1d195e422d6e573dc005ec" category="cell">Verificare la necessità di creare un gruppo di log di CloudWatch durante le operazioni di distribuzione e ricostruzione</block>
  <block id="99a70cb6d5b807589a0a1aa9bbcfea7d" category="cell">Registri:DescribeLogGroups</block>
  <block id="8e31dab0a6f4117f41c0112b93f0f77d" category="cell">Invia i log del motore ai al gruppo di log di CloudWatch durante le operazioni di implementazione e ricostruzione</block>
  <block id="9c72603737d6e2074ae7fab048b5d3d1" category="cell">Registri:PutRetentionPolicy</block>
  <block id="bece71a215bda1e5c99fabe57fe47c24" category="cell">Inviare i registri del motore ai al gruppo di log di CloudWatch</block>
  <block id="154706d25e6c48e7a1675266f50bca88" category="cell">Ottieni la risposta SSM da CloudWatch (quando la risposta è troppo lunga)</block>
  <block id="b9f69a856f0b78c0908e042e6d0fda54" category="cell">Registri:DescribeLogStreams</block>
  <block id="ff841e88d97bf6f5d4734b33cfac01ac" category="cell">Ottieni la risposta SSM da CloudWatch</block>
  <block id="6d952035baa97bd601f4d280f10fcc53" category="cell">Registri:GetLogEvents</block>
  <block id="8dbffbc5258110d76ccbf445f1d44774" category="cell">Creare un gruppo di log di CloudWatch per i registri Bedrock durante la reazione dello stack durante le operazioni di distribuzione e ricostruzione</block>
  <block id="8a71d22cd00a39460a071b070099b8d6" category="cell">Verifica dell'accesso al modello di base</block>
  <block id="c812f1cb829c6d16da192b12e04d78ff" category="cell">Bedrock:GetFoundationModelAvailability</block>
  <block id="3332885fc7b64062d9405bcdf57a9334" category="section-title">Autorizzazioni per i carichi di lavoro VMware</block>
  <block id="1d33843eea5e12818124076de04b4a65" category="example-title">Criteri IAM per i carichi di lavoro VMware</block>
  <block id="9e7d53cad3dc8e62b48821ac33e69a99" category="open-title">Modalità operativa</block>
  <block id="e87b88b1ae053b847cb60dcd1d96e6ee" category="paragraph">Nella tabella seguente vengono forniti dettagli sulle autorizzazioni per i carichi di lavoro VMware.</block>
  <block id="e0df1a71ae70fb0909b9e26f9400e56e" category="example-title">Tabella delle autorizzazioni per i carichi di lavoro VMware</block>
  <block id="f82dcfe0928b7d309053f8e9481fd1c3" category="cell">Scaricare i VPC nell'ambiente selezionato per completare il modulo di distribuzione</block>
  <block id="bae51bed797803e412f1bd866a7c3e35" category="cell">Ottenere le subnet nell'ambiente selezionato per completare il modulo di distribuzione</block>
  <block id="32d15d23524570399aa6475eee91fc97" category="cell">Ottenere i gruppi di protezione nell'ambiente selezionato per completare il modulo di distribuzione</block>
  <block id="25be283f9030ec46c0c159d1ba212759" category="cell">Ottieni le zone di disponibilità in un ambiente selezionato</block>
  <block id="33e595f0fd43192e3f1d28a291860881" category="cell">EC2:DescribeAvailabilityZones</block>
  <block id="c185b1c97f56da1a37001d7d59a23323" category="cell">Ottieni le regioni con il supporto di Amazon FSX per NetApp ONTAP</block>
  <block id="664a21c3d3b14b815d9e2f22f54ea96d" category="cell">Ottieni gli alias delle chiavi KMS da utilizzare per la crittografia Amazon FSX per NetApp ONTAP</block>
  <block id="3836c2d0cbf1328a19f9fd800197a908" category="cell">Ottieni le chiavi KMS da utilizzare per la crittografia di Amazon FSX per NetApp ONTAP</block>
  <block id="124cb22dd64f00d25ba53e9ce97e284c" category="cell">Ottieni i dettagli sulla scadenza delle chiavi KMS da utilizzare per la crittografia di Amazon FSX per NetApp ONTAP</block>
  <block id="97816c12e4ea86e2c8f19bd90f6b0eef" category="cell">La query basata su SSM viene utilizzata per ottenere l'elenco aggiornato delle regioni supportate da Amazon FSX per NetApp ONTAP</block>
  <block id="fbb8286b1a1851ed2896cad2716702ce" category="cell">Crea le risorse Amazon FSX per NetApp ONTAP necessarie per il provisioning</block>
  <block id="3e22fa65415dc7b385d6f07e6468153d" category="cell">Ottieni i dettagli di Amazon FSX per NetApp ONTAP</block>
  <block id="f40779c61ae21b6fbb5c6964620d50db" category="cell">Ottieni i dettagli chiave del KMS e utilizza la crittografia per Amazon FSX per NetApp ONTAP</block>
  <block id="5df883e5adda577f2fbed8edd98a6052" category="cell">Elencare gli argomenti SNS dei clienti e pubblicarli su SNS back-end WLMVMC e SNS dei clienti, se selezionati</block>
  <block id="51faf18a49599aa5875c9cc5ecd0c156" category="cell">Utilizzato per recuperare l'elenco più recente delle regioni AWS supportate da Amazon FSX per NetApp ONTAP</block>
  <block id="1e40105dab96dd2107f838271dd1c482" category="cell">SimulatePrincipalPolicy è necessario per eseguire la convalida delle autorizzazioni disponibili nel ruolo e confrontarle con i dati necessari</block>
  <block id="22ebc59c28ff9c2a08d716ded9c8e998" category="cell">L'archivio parametri SSM viene utilizzato per salvare le credenziali di Amazon FSX per NetApp ONTAP</block>
  <block id="766060a05aed7395a628048f6e5d8152" category="cell">ssm:PutParameters</block>
  <block id="f5ad3adfdd57e7f67f8a97e4699177e7" category="cell">ssm: DeleteParameters</block>
  <block id="64a39273573e4fc2b712d51106db7a4e" category="section-title">Registro delle modifiche</block>
  <block id="3133cc4fd29893a0163684e3e3f59633" category="paragraph">Man mano che le autorizzazioni vengono aggiunte e rimosse, le annoteremo nelle sezioni seguenti.</block>
  <block id="009d2060a609114df262eff04e83f241" category="section-title">22 gennaio 2025</block>
  <block id="d08ccf52b4cdd08e41cfb99ec42e0b29" category="sidebar">Permessi</block>
  <block id="e2cc7d8ef2a865dce7c7e225dd72d92c" category="doc">CloudShell disponibile nella console di fabbrica del workload BlueXP </block>
  <block id="7f1ab9d2ad99562dfd8cff4cb4c70b29" category="paragraph">CloudShell è disponibile da qualsiasi luogo nella console della workload Factory di BlueXP . CloudShell ti consente di utilizzare le credenziali AWS e ONTAP fornite nel tuo account BlueXP  ed eseguire i comandi dell'interfaccia a riga di comando di AWS o i comandi dell'interfaccia a riga di comando di ONTAP in un ambiente simile alla shell.</block>
  <block id="4ab00ae468588a563b956d814954695d" category="inline-link-macro">Utilizzare CloudShell</block>
  <block id="2004b4ad1feb57e1e4505f5888cfbb60" category="paragraph"><block ref="2004b4ad1feb57e1e4505f5888cfbb60" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f3a98886e89c22ab1a8df16ff87d5b3c" category="section-title">Aggiornamento delle autorizzazioni per i database</block>
  <block id="0d8e78270e3796caacf42c07616b7e32" category="paragraph">Il seguente permesso è ora disponibile in modalità _Read_ per i database:<block ref="19f5de89e4c667692a153296018e225f" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="6cff628e35cc5d429a57e4a125a0bf6b" category="inline-link-macro">Registro delle modifiche di riferimento delle autorizzazioni</block>
  <block id="86fbb6c90e401f3291e15bdc1398509c" category="paragraph"><block ref="86fbb6c90e401f3291e15bdc1398509c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3528b115bbe0e91f700d310d0ea17581" category="section-title">3 febbraio 2025</block>
  <block id="f178e0fd9fcc4b5a6fc2d338458b6cd3" category="summary">Puoi utilizzare CloudShell da qualsiasi punto dell'interfaccia utente predefinita per i carichi di lavoro di BlueXP  per emettere comandi CLI AWS o ONTAP.</block>
  <block id="922fc3bba93bebc201e0899daa104cdf" category="doc">Utilizza CloudShell in fabbrica di workload BlueXP </block>
  <block id="d59a89cea13e89eca14a0cc511502b8f" category="paragraph">Apri CloudShell per eseguire i comandi dell'interfaccia della CLI di AWS o ONTAP da qualsiasi luogo nell'interfaccia utente della fabbrica di workload BlueXP .</block>
  <block id="04c6abdf6dfbe761a16c8603f6d0f6f2" category="paragraph">CloudShell consente di eseguire comandi dell'interfaccia a riga di comando di AWS o comandi dell'interfaccia a riga di comando di ONTAP in un ambiente simile alla shell dall'interno dell'interfaccia utente della fabbrica di workload BlueXP . Simula le sessioni terminali nel browser, fornendo funzionalità terminali e messaggi di proxying attraverso il backend della fabbrica del carico di lavoro. Consente di utilizzare le credenziali AWS e ONTAP fornite nel tuo account BlueXP .</block>
  <block id="65b336958c485c86a0de553a015bdd0d" category="paragraph">Le funzionalità di CloudShell includono:</block>
  <block id="a7a0775c1947243b3a6c24c48bdea382" category="list-text">Più sessioni CloudShell: Distribuire contemporaneamente più sessioni CloudShell per emettere diverse sequenze di comandi in parallelo,</block>
  <block id="d62fc5a6d3868c32bb1ab00a844b9d65" category="list-text">Visualizzazioni multiple: Dividi le sessioni della scheda CloudShell in modo da poter visualizzare due o più schede contemporaneamente orizzontalmente o verticalmente</block>
  <block id="cc086be288b80495cadf609c200395fd" category="list-text">Ridenominazione della sessione: Consente di rinominare le sessioni in base alle esigenze</block>
  <block id="8971c7670b135c8f559b79a967c153d7" category="list-text">Persistenza del contenuto dell'ultima sessione: Riaprire l'ultima sessione se la si chiude per errore</block>
  <block id="063f6a4e6ec0e1b2436c14b2b5aec12a" category="list-text">Preferenze impostazioni: Consente di modificare le dimensioni del carattere e il tipo di output</block>
  <block id="7ecafb2a126ddd20e4af39475aaaa9e2" category="paragraph">CloudShell funziona nel contesto delle tue credenziali AWS. Per utilizzare CloudShell, devi fornire almeno una credenziale AWS.</block>
  <block id="3fd37cbd3ed011cecdd18aadab5eafb3" category="admonition">CloudShell è disponibile per l'esecuzione di qualsiasi comando della CLI di AWS o ONTAP. Tuttavia, se si desidera lavorare nel contesto di un file system FSX per ONTAP, accertarsi di eseguire il comando seguente:<block ref="c984027e1f41d301c7393346780a9c16" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="29c424808b1ff1c13d6bb81e6a7b5b05" category="section-title">Distribuzione di CloudShell</block>
  <block id="0fdd6dc99919df7360b4ae27d37e8f3e" category="paragraph">Puoi implementare CloudShell da qualsiasi punto della console della workload factory di BlueXP . Puoi anche implementare CloudShell dall'archiviazione da un file system FSX per ONTAP.</block>
  <block id="323c6e4cf955d16e1bbc9adae1670cc3" category="open-title">Effettua un'implementazione dalla console workload Factory</block>
  <block id="646a59dbe0b61f54c34bfd556c65da3b" category="inline-image-macro">Schermata che mostra una nuova sessione di CloudShell.</block>
  <block id="700a03c5329ddd167df74b66d20ca912" category="paragraph"><block ref="700a03c5329ddd167df74b66d20ca912" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3435647271a6f955b1a9177ac9e55baf" category="list-text">Immettere<block ref="657f8b8da628ef83cf69101b6817150a" prefix=" " category="inline-code"></block> per visualizzare le istruzioni e i comandi CloudShell disponibili o fare riferimento ai seguenti documenti di riferimento CLI per i comandi disponibili:</block>
  <block id="ad66291ec1106821b643e94161ce6191" category="inline-link-macro">Riferimento CLI AWS</block>
  <block id="46f635b4cd68f38d7206ff7454204e70" category="list-text"><block ref="2f97a9fa9f38cdeb484a5dd5f6b91a96" category="inline-link-macro-rx"></block>: Per i comandi correlati a FSX per ONTAP, selezionare *fsx*.</block>
  <block id="37888f4436a67135b7af33cedc29e2a9" category="inline-link-macro">Riferimento CLI ONTAP</block>
  <block id="007f7ecbc75b3fc0bafefe8712e42e55" category="list-text"><block ref="007f7ecbc75b3fc0bafefe8712e42e55" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c344cbcae2dab0cb8147a60d8f43f903" category="list-text">Eseguire i comandi nella sessione CloudShell.</block>
  <block id="2103942a2c420bdeb15390d88e350838" category="open-title">Implementazione dallo storage</block>
  <block id="b8613e46a68d4b177aeb2fe1cdab9b07" category="list-text">In *archiviazione*, selezionare *Vai all'inventario di archiviazione*.</block>
  <block id="a1c8ad0ac4339ad1c44f047ff8456c56" category="list-text">Nella scheda *FSX per ONTAP*, seleziona il menu a tre punti del file system, quindi seleziona *Apri CloudShell*.</block>
  <block id="b15f76b63a4ca4ca1577f8fc396e80d3" category="paragraph">Viene aperta una sessione CloudShell nel contesto del file system selezionato.</block>
  <block id="207a95a0a302452a35a77c4fbbf38905" category="paragraph">Le attività di CloudShell mostrate in questa schermata possono essere completate selezionando il menu a tre punti di una scheda di sessione di CloudShell aperta. Di seguito sono riportate le istruzioni per ciascuna di queste attività.</block>
  <block id="54fb61e4e09baa57bff32158fe5c05cb" category="inline-image-macro">Schermata che mostra il menu a tre punti della scheda CloudShell con opzioni come rinominare, duplicare, chiudere le altre schede e chiudere tutte.</block>
  <block id="81a9e8038945d6142798001db5770332" category="paragraph"><block ref="81a9e8038945d6142798001db5770332" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3efc66df7492b3ffcca7a9721a7b5bcc" category="section-title">Rinominare una scheda di sessione CloudShell</block>
  <block id="633842af0eac9ec747edc78eddad128c" category="paragraph">È possibile rinominare una scheda di sessione CloudShell per identificare la sessione.</block>
  <block id="cfd31b2e21a02f206d5c236d2b9cddf2" category="list-text">Selezionare il menu a tre punti della scheda della sessione CloudShell.</block>
  <block id="6f8614f1580cf2c6afb8b45a067936bf" category="list-text">Selezionare *Rinomina*.</block>
  <block id="9cf2d3245c37df3eca3de9544c3be83f" category="list-text">Immettere un nuovo nome per la scheda della sessione, quindi fare clic all'esterno del nome della scheda per impostare il nuovo nome.</block>
  <block id="85a4b155e3f69dff8dc321d64a863777" category="paragraph">Il nuovo nome viene visualizzato nella scheda della sessione CloudShell.</block>
  <block id="6f5df5463043b5950f21e2038f72f759" category="section-title">Scheda della sessione CloudShell duplicata</block>
  <block id="4430066cba5e021308c2bf62f61c68fb" category="paragraph">È possibile duplicare una scheda di sessione CloudShell per creare una nuova sessione con lo stesso nome, le stesse credenziali e la stessa regione. Il codice della scheda originale non viene duplicato nella scheda duplicata.</block>
  <block id="3cf3a984f792c68d00d0ddbaa1549d75" category="list-text">Selezionare *Duplica*.</block>
  <block id="ef0a97806db7327ef0ffc41183dfb3ff" category="paragraph">Viene visualizzata la nuova scheda con lo stesso nome della scheda originale.</block>
  <block id="b5e93baec9c74e7bd6b5a08deee3472e" category="section-title">Chiudere le schede della sessione CloudShell</block>
  <block id="f7dad63311508db89de89b4d4c87204f" category="paragraph">Puoi chiudere le schede di CloudShell una alla volta, chiudere le altre schede su cui non stai lavorando o chiudere tutte le schede contemporaneamente.</block>
  <block id="36ddaebda56a8c215a8dfff5eb57566d" category="list-text">Selezionare una delle seguenti opzioni:</block>
  <block id="e94cd98358b7ef706b5e6a1eb425d7a4" category="list-text">Seleziona "X" nella finestra della scheda CloudShell per chiudere una scheda alla volta.</block>
  <block id="20bd292386015ab9bbf9bdc545a29f61" category="list-text">Selezionare *Chiudi altre schede* per chiudere tutte le altre schede aperte tranne quella su cui si sta lavorando.</block>
  <block id="a821da3cfb5781e50da687cb8168975d" category="list-text">Selezionare *Chiudi tutte le schede* per chiudere tutte le schede.</block>
  <block id="11d45033000825cfe02455065881779c" category="paragraph">Le schede della sessione CloudShell selezionate si chiudono.</block>
  <block id="eb36a9996d7071d8a3bc88081958259f" category="section-title">Dividi schede di sessione CloudShell</block>
  <block id="2abf2b468b90d47cd40da1682f6e0bc4" category="paragraph">È possibile dividere le schede delle sessioni di CloudShell per visualizzare due o più schede contemporaneamente.</block>
  <block id="48c7c41b72e1d678923ce3571aa65b2d" category="paragraph-title">Fase</block>
  <block id="f70a8087804334c46314b7b22718eba7" category="paragraph">Trascinare e rilasciare le schede della sessione CloudShell nella parte superiore, inferiore, sinistra o destra della finestra CloudShell per dividere la vista.</block>
  <block id="b4473fd670e2ec43e4f656fe655a4c35" category="inline-image-macro">Schermata che mostra due schede CloudShell divise orizzontalmente. Le schede vengono visualizzate affiancate.</block>
  <block id="541a26908a416cf0911d9e5231d0ef74" category="paragraph"><block ref="541a26908a416cf0911d9e5231d0ef74" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="15bbc14ab214ce8d22cbbdfdf319d828" category="section-title">Riaprite l'ultima sessione di CloudShell</block>
  <block id="240c3daa75057ab498529c248f565139" category="paragraph">Se si chiude accidentalmente la sessione CloudShell, è possibile riaprirla.</block>
  <block id="d6bae394f1010742fdae7b1244f45c40" category="paragraph">Si aprono le ultime sessioni di CloudShell.</block>
  <block id="dfaeb18551197bed5eec6a2801accd3b" category="section-title">Aggiornare le impostazioni per una sessione CloudShell</block>
  <block id="433acad846fd0b916086af8f4f657288" category="paragraph">È possibile aggiornare le impostazioni del tipo di carattere e di output per le sessioni CloudShell.</block>
  <block id="7e043e4b9a91037ca7facea7bf7d8146" category="list-text">Distribuire una sessione CloudShell.</block>
  <block id="50cb43a7d46bd9c81dad143a5e033ab1" category="list-text">Nella scheda CloudShell, selezionare l'icona delle impostazioni.</block>
  <block id="6269d6cf5220cae8555012542cd08042" category="paragraph">Viene visualizzata la finestra di dialogo delle impostazioni.</block>
  <block id="42298888a13205e4322dcd9225293f7d" category="list-text">Aggiornare la dimensione del carattere e il tipo di output secondo necessità.</block>
  <block id="8fe373598a4f9c7a1934291e23665c0d" category="admonition">L'output arricchito si applica agli oggetti JSON e alla formattazione della tabella. Tutti gli altri output vengono visualizzati come testo normale.</block>
  <block id="24347b3ddf5a25cc9c27e54ae285ade1" category="list-text">Selezionare *Applica*.</block>
  <block id="e266fd38895bd2f3c549295f4bc59641" category="paragraph">Le impostazioni di CloudShell vengono aggiornate.</block>
  <block id="986aee2caba870111e5ce3c5571c82de" category="section-title">02 febbraio 2025</block>
  <block id="bd901b05034bb9be1d918012998e8f7b" category="section-title">5 gennaio 2025</block>
  <block id="837dc9ced3f451b5576a53734a81f296" category="admonition">Puoi aggiungere le credenziali AWS a un account dalla console workload Factory o dalla console BlueXP .</block>
  <block id="9dcf47e156e121f56bf41ceed39f49d6" category="list-text">Accedere a<block ref="16bf9e05d35ac34d34081fb843866b4b" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="53b82725deafbd8d1e3333b16f705800" category="list-text">Selezionare l'icona *account* e selezionare *credenziali*.</block>
  <block id="5ff4c3f483396c894c51f91d47106ecf" category="list-text">Nella pagina credenziali, selezionare *Aggiungi credenziali*.</block>
  <block id="558847a01e0a9378a8c7b99a0e6af643" category="list-text">Nella pagina Aggiungi credenziali, selezionare *Aggiungi manualmente*, quindi attenersi alla seguente procedura per completare ogni sezione in _Configurazione autorizzazioni_.</block>
  <block id="e2a4b0fd7ab7976168ed787ae67353e6" category="inline-image-macro">Schermata dell'icona della shell del cloud</block>
  <block id="4feffbc31d63b39c2011fe3b05c6175b" category="list-text">Aprire CloudShell <block ref="22292d13795e0e4de9ba364021c92eab" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> dalla barra di navigazione superiore.</block>
  <block id="4b44bad00f91b8450a836bfa54b0306e" category="list-text">Nella finestra CloudShell, selezionare le credenziali e la regione per la sessione CloudShell, quindi selezionare la freccia per continuare.</block>
  <block id="7413e05cafe498b54ab1b5640cc3ba82" category="paragraph">Selezionare l'icona CloudShell <block ref="22292d13795e0e4de9ba364021c92eab" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>dalla barra di navigazione superiore.</block>
  <block id="a5fab0062142f5ef0615c361259b0b89" category="cell">Il ruolo concesso fornisce la comunicazione tra FSX per ONTAP e altri servizi AWS</block>
  <block id="8832fb7d0699d4878c8449616cd47613" category="cell">iam:CreateServiceEnumerRole</block>
  <block id="f018d84c71280c7c2350ecdc41af9036" category="cell">Pubblicare gli eventi criptati nel backend WLmai dallo stack ai-Engine</block>
  <block id="e3fee6f099023b5f4b39c1c744c6ea99" category="cell">Km:decrittografia</block>
  <block id="5407beb6c8285b66530a423f5e1a1c44" category="cell">Per pubblicare eventi e risorse personalizzate nel backend WLmai dallo stack ai-Engine</block>
  <block id="85f90a8db0a64c1052007e6603c729f3" category="cell">Creare volumi EBS</block>
  <block id="9b72805c27ddeb5ac656bcddaa415cb8" category="cell">Contrassegna i valori personalizzati per le risorse FSX per NetApp ONTAP create da carichi di lavoro VMware</block>
  <block id="043622d556b2884b98fb152bcf740dcd" category="cell">Creare e convalidare il modello CloudFormation</block>
  <block id="7396fdf6f4dfc93451cc96093ccbe43e" category="cell">Ottieni dettagli sull'istanza di EC2</block>
  <block id="1be679c04c8e52e60ad090d4b7848d64" category="cell">Elencare le immagini durante la creazione dello stack durante le operazioni di distribuzione e ricostruzione</block>
  <block id="4dcec483cf1f239f85db3400f495b54a" category="cell">Creare endpoint VPC se non esistono per i servizi richiesti indipendentemente dalla connettività di rete pubblica sulle istanze EC2</block>
  <block id="5e5a90d60662f7306336a047b5b3b7f6" category="cell">Controllare i limiti degli account per le risorse prima di attivare la distribuzione</block>
  <block id="da7dbf1119bff3389296d7d9a38be487" category="cell">Formazione del cloud:DescribeAccountLimits</block>
  <block id="e0db06144a611c9dacbb1cbdc47398a2" category="cell">Verifica se l'account è registrato in AWS Compute Optimizer</block>
  <block id="68f6ffe8302b37908ab1031d603a8537" category="cell">Compute-Optimizer:GetEnrollmentStatus</block>
  <block id="e1b0fb1c7834e30cc2855e9e5978a6b2" category="cell">Aggiornare una preferenza di raccomandazione esistente in AWS Compute Optimizer per personalizzare i suggerimenti per i carichi di lavoro di SQL Server</block>
  <block id="e7878b5da7a61064cc75fec0ae2842c4" category="cell">Compute-Optimizer:RecommendationPreferences</block>
  <block id="e1faa0bf56d94349eb5128478fc9e6c9" category="cell">AWS Compute Optimizer offre le preferenze dei consigli in vigore per una determinata risorsa</block>
  <block id="f4003017b8bd9e7024276d1eae7c252d" category="cell">Compute-Optimizer:GetEffectiveRecommendationPreferences</block>
  <block id="bb90c212b52ea746f2de78f88fd32dfa" category="cell">Recupera consigli generati da AWS Compute Optimizer per le istanze di Amazon Elastic Compute Cloud (Amazon EC2)</block>
  <block id="1b9183fc54789ff2117d927730975ee9" category="cell">Compute-Optimizer:GetEC2InstanceRecommendations</block>
  <block id="38b28dd168a209df2daf8eaf5b0fc216" category="cell">Controllare l'associazione di esempio ai gruppi di ridimensionamento automatico</block>
  <block id="841ea3d3891ce9dc21992730680d4dac" category="cell">Ridimensionamento automatico:DescribeAutoScalingGroups</block>
  <block id="9d85d66bd60c64faffe2799f428cd8b3" category="cell">Ridimensionamento automatico:DescribeAutoScalingInstances</block>
</blocks>